[I/A]うたわれるもの ロストフラグ (5)受讚頌者/傳頌之物Lost Flag 哈克 cv:藤原啟治

新手要抽就快 6號就完

官網

官網最新情報

官方Twitter

第一個聖誕活動

傳頌cafe

原來已經要開新POST

塊鏡真係好靚又有用, 可惜抽唔到

留名

lm

係時候展現你努力工作既成果

阿姨 我不想努力了

碌卡果刻只係需要衝勁

比石頭呀 我唔要錢呀

究竟會唔會強化ミナギ

又可以抽水了 正

咁就要睇你夠唔夠愛

隻灰色手機
出一姬搞到想重練

大我傳頌教
神作ok?

呢度係桐谷華主場

忍忍張卡面麻麻地

抽曬堆石
我都想重練

如果換得2塊活動鏡
除咗卡姐個塊仲換邊塊好？
塊塊都有1

死闘の宿世?

lm先

斬 都斬!
抽左個 死神+忍忍開局了

我全部鏡換哂

用bluestack開會彈game，係咪我電腦問題

無用bluestack開過呢隻GAME答你唔到
不過呢隻GAME一日先玩你幾分鐘 裝係電話啦

bs 開 ok 我之前都bs 玩 有時都彈
換電腦後未試過 但 彈 1 2次係正常

估唔到 哈克 返到完本世界
男主佢地都無記憶消失

但新雙子都無解釋到 係咩黎

仲可以睇到哈克d 日常劇情 真係100分

到主線講鎖巫女就會解釋架啦

挨左一年終於出齊曬前兩代所有角色，個故事係時候要進入新階段假面化，假面大小白，神白差唔多要黎了

聖誕 阿露露

第二係新角色？

咁多角色

今次又係玩咁水著3Pool
btw左邊條女個技能組睇黎同性轉男主類似，一段都係加攻
好彩上個pool無課金追

個範圍

要忍手到pool3 無咩可能添

◆英傑 縁結び(12/12～)
キャラクター「★3 リズエル[聖夜の主催者]」がピックアップ対象として新登場！

◆英傑 縁結び(12/18～)
キャラクター「★3 リネット[聖夜の音色]」がピックアップ対象として新登場！

冇聖誕老虎

咁多都係一句講晒 4姐妹黎

中咗角色但唔中鏡
唔知追唔追好

好彩都送一個

抽唔晒 自己係到搵返

原來唔係新角色

玩完WA2和泉線原本諗住玩
但拖到而家都....仲未....

完全認唔到D角色

LM2

自膠

點解唔出wa2 課爆佢

大絕要留係就執前先用

如果平時都有3D模玩就好

點解唔騎聖誕虎

個模好可愛，不過抽唔到

ev最後果段

又係中鏡唔中人
我想升下人啊

課金

我唔係冇試過

歪左隻黑哥

多卡波 又好似真係唔係太吸引

大富翁都要劇情

得全語音係可取

最後果段 有咩問題
其實我都飛住睇
大約知佢地4個同痕一樣 表面係鬼 其實係玩外星人設定(鬼咪好地地玩咩外星人) 黎到地球係遺跡搵到聖誕的資料
麻麻地痕的世界觀 無咩動力睇

課左都抽唔到

2 PACK得一塊活動鏡

75%血 以下 吸血

柚木

抽唔到

咁你又真係好黑....

露晒側乳

上個月all in左廣志，又換電話又換電腦又ps5
今個月唔係咁想課

好戲在後頭要留下力，依家果啲都係二打六

識玩 一定玩0秒過vh2

依家都叫做"合作活動" 都唔算二打六黎ge

咩裝

遇到問題就用天下焦敵の大泥棒
如果一張唔夠.......就用2張

比多1-2秒我就可以打死佢

姐姐好似幾難用

咁勁

呢個遊戲要講好唔好用？

升爆lv再試？

養生驚沉得好快

唔關事既 你睇下降臨際up 芙米露露
可以講咩

重點係春來鏡先岩
大家都自選哂芙米

我仲未抽自選

我都未用自選
之前斜射中左芙米
想要春來多d

打花札買乾晒勾玉之後就冇了

黎黎去去都係幾個角色

真....已經好耐未見過新角勾玉有得買....

普池果100抽仲strong hold緊

純回復角 一名
好似咩都有d

終於有角升.......點解係男人

打多咗純字
又上盾 又減必殺時間 等等

一野轟晒 你果100抽 咪有新角

想等埋正月先睇下有冇野入常註先抽

你好似諗多左
個POOL已經唔會再加新角落去比你抽架啦

淨係加得一下50%攻矛用

留返三合一抽黑長直好了

100抽應該會啦
佢係用卷啫
係保3星先唔會加新角啫

係，我柒記錯左

前方高能

恭喜

代表光源氏祝福你

月尾開通販，睇生放送見啲扇幾靚

MINAGI把扇好正

冇鏡好突
突滿霜天好似都唔錯
燈火嘅迴避版

我好多鏡想突

好貴

送心
三合一池

新vh4 初見殺
無腦出招ok

扇我睇人開箱 係好靚
但出唔到手 平d la

痴線
呢關好易
Auto都得
有咒搞掂

睇人算
未有財力

唔用咒 打多60%血 一樣無分別

抽唔到限鏡
見佢可以封damage cut 好吸引
係唔係暫時唯一？

2星隊咁癲

唔係 我用其他隊
易 但2星應該唔夠時間 都ok 硬

以下の更新を予定しております。

【12/28(月) 14:00から！】
◆ガチャ【降臨祭 縁結び】開催
無償・有償宝珠と「降臨祭結糸」以外では、本ガチャを引くことは出来ません。

◆ガチャ【ゆく年 天命縁結び】開催
お1人様1回限りの特別な縁結びを開催いたします。
有償宝珠以外では、本ガチャを引くことは出来ません。

【1/1(金) 0:00から！】
◆ガチャ【くる年 天命縁結び】開催
お1人様1回限りの特別な縁結びを開催いたします。
有償宝珠以外では、本ガチャを引くことは出来ません。

抽左3塊 滿突15秒 但好多鏡唔知投資邊塊先

+1
玩咗一年，強/中意嘅鏡都昇哂，平時上場都用唔哂啦
隨著戰力上升，連遠征都唔使落鏡
又唔係中課大把鏡要升
8塊金寫鏡唔知升乜好

玩左3日
有咩角/鏡值得陪養
私心就想抽到久遠先投資

卡姐一定升爆先
最好變埋5星
跟著就芙米同乳近啦
新個款聖誕角唔熟
好似係奶？
如果係就升埋

巴打
咩原因令你想落坑
你miss咗一周年人權角

芙米最緊要5星，等級唔高都ok
宗近之後，阿圖依輸出都高，不過唔易用
鏡冇乜邊塊勁

我之前ps4玩過假面同白皇

係奶
Thx bro

ハク..岩先發現
冇計，等復刻

咁樣升會唔會蝕

如果呢隻你遲早要升5星就唔會蝕，因為5星之後可以將角色專屬勾玉換做通用勾玉

Thx
咁我升左先算

乳近坦都勁
如果前排就
阿圖依
乳近
卡姐
咁樣啦

我暫時係咁排
宜家夠素材升芙4星
定儲低升卡5星

嘩 真新人
我前期係靠卡姐 打晒
我偏心叫人升卡姐

我見到愛

差咁多先5星
契約7
D水俾我用晒，刷唔到契約素材

唔係兩隻四星好過一隻五星咩
可以用多塊鏡

有道理
就4星佢

想問係咪佢會自動換
玩咁耐我都唔知

原來差小小契約素材就4星
都係等有返水先4星

要自己換, 去睇自己有咩道具個位

早知升野升得爽手d

我通用勾玉優先升光暗無
光暗無契十要4花(回1花)
花耗量係天地1.5倍
未計男女主都要，邊個on9 set架

啲鏡嘅擺位比個參考你
聖誕角放多張ささやかな妄想，因為連擊2會減CD，有機會再開多次連擊3
宗近剩低一個位就女官の修行同義はエヴェンクルガにあり, 2選1
剩低嗰塊鏡就比埋芙米最後一個鏡位

順便講埋，氣鏡唔夠開唔到好多招
咁啱你又有金髮妹可以玩普攻流
所以你呢個組合嘅玩法係開波儲2氣開金髮妹連擊3
因為卡姐自帶氣力上升，同埋聖誕角連擊3加2塊鏡都有氣力上升
呢個時候你應該夠氣開埋芙米3技召隻狐狸出黎
去到呢一步你已經有持續回血同加攻，可以話起好個壇
剩低你只要不停開金髮妹招2技就可以打贏除詛咒外嘅關卡
有多餘氣力先出其他角色嘅技

岩先用呢隊打贏左活動最後隻boss

正常，金髮妹係活動限角有活動加乘
除此之外，佢單單一隻角色就有減傷、加攻、上盾、回血同攻擊間隔縮短
老手可能用唔著，但對新手黎講呢隻係神

水橋我見奶排名都好高

人生第一次

同芙米好夾，每次攻擊都會觸發芙米特性2
如果氣鏡夠，可以先出芙米3技再開金髮妹3技
連隻狐狸都食到攻擊短縮嘅buff
3隻野持續加攻加血都咪話唔屈

芙米開3技再金髮妹開3技先係最大效益嘅打法
不過你氣鏡唔夠，3氣要等耐少少

自從有路標鏡 無一關捱到30秒

開始鳩開技
d氣滿得勁快
開技都消唔切

必中角色真係好伏

新鏡 幾靚

3000石有償池 不了 又大暗鍋

屬性池都話支持下
今個 點抽

如果抽真係當抽鏡

【更新情報】
1月イベント開催告知

2021/1/1(金)より、イベント【誘うは絶峰の頂】を開催！
開催予定期間🔶2021/1/1 14:00～2021/1/31 13:59

さらに1/12より、以前より予告の新バトルイベントを並行して開催！

🔻詳細は下記ページをご覧下さい

#うたわれ #ロスフラ

竟然唔係紅白

12 號又有打假面化EVENT?

d新鏡好勁

未有心機去撞

抽左必中
中好女人（一早有十世）
+
新鏡！

跟
左近

新鏡

推

想要新鏡

等新玩法

13:00前記得換哂event point

【イベント情報】
あけましておめでとう！ログインボーナス開催
開催期間Large orange diamond2021/1/31 13:59 まで

期間中にログインすると、新年を記念して「宝珠×2020」と「降臨祭結糸(1回)×1」をプレゼントいたします！

聽日睇落係條仔先，要忍半個月手

送夠2021好無

敵全體攻擊力-99% 25秒
十連抽宜家有朱印, 抵過單抽好多

姐係100抽有保底 如果無理解錯

カムチャタール同クロウ
開放契15

無課好難

一個月應該都儲唔到9千石整個天

不過10抽結應該都計？

20抽都有彩
但都係重複3星人

未夠10張卷試唔到
不過佢寫寶珠10連限定特典

天井但係唔係必中新角得50%

大家新年快樂

新角(巫女)同新鏡好似唔錯?
我見鏡有加力氣速度
(缺鏡)

新鏡 可以自行疊2次氣 圖又實用
春來鏡就黎變笑話

誘うは絶峰の頂
真係不得了

唔係求其一隻3星?

新角

課左兩pack都冇
其他都有晒喇

試左啦，俾正個老野我...

想講佢遲啲會出單獨PU POOL

◆新アイテム追加
新たなアイテム「契約の代価:界」が追加されます。
上限解放されたキャラクターの契約に必要となります。

應該要打調伏戰先有

6號又有大更新

新鏡剩係到8號

咁到時再課

已經有3塊...

8 號開新pool, 但依家個雙pu+ 新鏡pool唔會走住

10券唔計

呢隻配之前聖誕リネット好似幾勁，巴打可以試下
佢招特性2會縮短後面角色攻擊間隔，リネット強度直接升天

Thx

3塊新鏡+小白好痴線
一開波就爆氣
我仲要有幾塊表情豐富😅
keep住10格氣

淨講氣力塊鏡重勁過路標
不過現況其實就無太大分別

路標大大力呀嘛，我都有一塊

春來就冇lu

睇下RAID BOSS點玩
到時秒殺流可能都要收皮
0血路標同死鬥依啲可能都廢半武功

秒殺唔差在25000血
高攻爆3秒好過磨20秒
要限時鬥刷更加係

現環境HP太冇用
盾又好過回血

講緊如果RAID BOSS砌到秒殺唔到要磨到完場

唔打到完場唔計分，咁邪惡？！
咁樣樣boss會分幾個難度
中難度用高爆隊，慳時間
高難度就磨到完，慳AP

新一年都要屌下aquaplus
課金失敗食左我3000石終於肯比番我

咁有冇抽

gogogo 600 萬 下載
但d 石可以可唁好再分開比

今期兩隻都有了

今鋪好似男角勁啲 等下半PU先抽？
damage cut解除
濕身
又俾到damage無效
氣力上升速度Down
攻99%Down 攻Up封印
一次滿足N個願望

塊新鏡好似搶眼啲
全隊+20%，自己+25
成45%攻

一列唔係全隊 不過仲有開場加一氣
好似話今個月唔會再有新鏡
唔知商店仲會唔會更新換緣結

其實唔係女黎架咩？

我開頭打主線都以為係但平時睇d對白係男

唔係一齊沖涼嗰陣摸佢背脊覺得好滑
跟住佢紅都面晒再急急腳走人咩？
然後烏鴉仲話男主遲鈍

做孩子王扮男仔都合理嘅
不過佢係男係女，對劇情應該都冇影響

スズリ綁死蘇生&火傷，現環境好難用，不過就好實用

岩岩先發現Auto會開埋3技
方便好多
唔駛晒skip卷

聽完你講即刻用卷10抽
中咗

唔知黎緊新活動點
次次都係Auto就算

唔扣體力但係要換入場卷
好複雜咁

依張老母會唔會正得濟

好j
但個活動好似唔多化數
研究中

食lunch開game望咗下、好似要砌夠5隊去打？

覺得下次又會大改
500x3->1000x3->2000 @1
邊有咁撚多point, 又咁撚多野換

每個災禍 只可打一次
原來係爬塔遊戲

暫時試
你最多可以砌5隊
1隊滅咗應該後面接力
boss 有唔同階段數, 1隊只可以打1階段, 即係2階段最少要砌2隊
boss lv 你一開始打11, 佢會自動清晒1~11
仲好似分咩完全勝利報酬應該唔同
唔知最多到幾階段

唔係好明彩華點同幽香果part

睇任務土神最少有lv60
但係lv31第一階段已經37000戰力
唔夠打應該要農下神鏡
但係邊有咁多卷

會唔夠水換pts
同埋夠高層就要有5隊勁野

同埋有三個人有契約上限解放

同一個角色+鏡不能重複編隊
平時一隊打天下 果d 要練角了

※災禍レベルの最大は999です。

Bin jor

痴線 低b 左 打高級 會解曬下面果d

係呀，但係有冇壞處？

不嬲用skip卷順便練㗎啦

應該無時間限
但打災禍越拖會越勁

唔升星 都難打

坦同磨隊 終於體現到 你頂到boss 不停狂暴
可以磨死

自己答
會拎哂十層獎勵, 所以跳到就跳級打

加咗上限角色都幾有用
不過冇愛唔會投資咁大落去
肥雀
【攻撃速度：遅】【攻撃回数：5回】戦闘開始時自身に呪い耐性(15秒)ダメージカット18％(永続)付与
＜契約Lv11時＞
戦闘開始時、自身に呪い耐性(15秒)とダメージカット28%(永続)と治癒20%(永続)を付与し、最大HPを10%乗算UP

攻撃ダメージを受けた時、自身を400回復し、攻撃力7％UP(1回)(累積)を付与
＜契約Lv11時＞
攻撃ダメージを受けた時、自身を最大HPの4%と650回復し、攻撃力7%UP(1回)(累積)と攻撃力20%UP(5回)(累積)を付与

クロウ
【攻撃速度：並】【攻撃回数：1回】戦闘開始時、自身に敵視(25秒)とダメージカット30％(25秒)を付与
＜契約Lv11時＞
戦闘開始時、自身に敵視(25秒)とダメージカット45%(25秒)を付与し、最大HPを30%乗算UP

HP50％以下になった時、自身の攻撃力を225％UP(永続)(累積なし)とダメージカット20％(永続)(累積なし)を付与
＜契約Lv11時＞
自身のHPが50%以下になった時、自身に攻撃力335%UP(永続)(累積なし)とダメージカット20%(永続)(累積なし)と気カ上昇速度20%UP(永続)(累積なし)と治癒20%(永続)(累積なし)を付与

カムチャタール
【攻撃速度：超早】【攻撃回数：1回】攻撃ダメージを受けた時、自身の攻撃UPを解除し、相手に攻撃力30%ダウン(1回)(累積)を付与
＜契約Lv11時＞
攻撃ダメージを受けた時、自身の攻撃力UPを解除し、ダメージカット18%(1回)(累積)を付与し、相手に攻撃力75%ダウン(1回)(累積)を付与

攻撃時、自身に攻撃力6%UP(5回)(累積)を付与
＜契約Lv11時＞
攻撃時、自身に攻撃力15%UP(5回)(累積)と攻撃力UP解除耐性(永続)を付与し、自身と周囲の味方を最大HPの3%回復

1星都強
黑哥又然

40 樓就 3 段
抽幾重先做到 3 隊

已經唔知道係特效勁定小白勁

係咪應該砌 強-弱-強-弱-強 咁樣5隊打3個stage

感覺似係 弱->弱->弱->強->最強
第3STAGE好勁，我一開始掉轉用3隊弱隊打磨極都係扣得1/3

啱啱上左打到45
第三隻已經識攻擊回血
冇插咒角之下磨到佢爆4次狂暴最後第三梯隊終於輸左
第四隊一出就贏

又要排過晒d人

係咪砌好咗d隊無得換次序重新砌好似好on9

係又係基本野唔搞好

隻新年雞契14完都係廢廢地打唔死咁

升完隊終於打嬴到60LV
啲倉管終於有用

有咩條件可以開第二次連擊三

你肯定係開咗小白連擊三

依個boss 戰可以挨過90 秒有得出

頂，一場打十幾分鐘，打完先同我講維護

你打災禍打上癮？

好曬時間喎，先用緊今日quota最後一張

好 我錯了 我打到43 發覺 都要有d 耐了

都唔係耐唔耐
42 差 D 輸

100 跟本打唔贏，5隊一齊上先過到stage1

睇黎要慢慢農到樣樣BUFF最高先有得贏

最高999lv係咪搞gag

100

見到有日本仔過左100lv
佢全部角5星曬，最高lv 69 lv先過到

依個應該係成人版阿露露!?

打到52已經有d難度

尋晚打到65
第二隻已經不能一隊過
第三隻都叫分兩隊
最強隊無驚無險咁過

打到60已經卡，唔研究點組隊，睇嚟差唔多
但個UI太on9，一輸咗又要重打三關

無啦啦又main
會唔會係因為太難

尋日好似話部分關獎勵唔啱數
公告有提過

只係想過60拎下石
習慣養生忽然好大壓力

42 可以硬過 43 就慘輸 唔玩了

有無list咩鏡適合新mode
應該永續,被dam時效果,冷卻縮短個類會好用過平時
同埋開始時加氣好似完全唔適合了

日日打演習儲埋啲exp都唔夠升幾隻人

我打63卡咗係到
我到懷疑自己 開服玩到依家做過d咩

大家都打得好快

60已經好難打

感覺
減CD最實用，但好似得路標
三段加氣力都好實用，起碼可以開兩次

上DOT狀態果啲火傷/毒/咒都都有用，
萬華鏡火傷加攻可以多幾十%
萬華鏡技能加DOT傷害上限可以研究下扣得多唔多

之前塊新雙子鏡都好勁，特性2減對面氣力上升速度
打足成場隻boss只係用咗一次連擊，仲要係半血必定觸發

道標雙子兩塊有wiki寫SSS

打lv75打到人都癲...
第一關要一舖過試左好耐...
最後要出卡姐先搞掂

但係對面唔係永續火傷耐性?

萬華鏡有連結可以消左佢個火傷耐性

未搞清楚啲setting好難玩
50仲ok, 再打唔知點

同埋佢有幾多段狂化

唔記得準備戰鬥有得睇

殺遍VH無敵手既氣力鏡秒殺隊
家陣玩調伏重廢過隊上盾磨隊

可憐那
60都未過到我

儲定神鏡以後打應該容易好多

唔係下次又要重新打咩

越黎越多5星低cost神鏡材料就可以buff到好勁
set好左之後同一隊打lv90仲舒服過今日下晝打lv75
轉頭試下打lv95
lv100應該打唔到
第一隻都2000萬血...點打...

太難玩了

我睇返巴哈
12. 在萬花鏡中的彩華於結算時才會轉換成昇華點，鏡外的會消失(請努力換紫色的來推高點數量...)。

砌隊砌到頭都爆
雖然唔用點數換一日只係補三場

調伏點唔計鏡？

佢應該咁計
40x3stage =120
40x2.4 =96

ナトリ好好用，可以瘋狂開技
而且疊盾無上限，好用過回血

咁都通

請問有冇網睇到升11~ 15要咩素材
諗緊點樣平衡戰力
留素材升15定整多少少5星
我暫時得兩隻5星

升15 你要界 要界就要打活動 打活動就要升5星
ps 問過 要3個界跟天地心3取1要兩個 剩下不重要

我就係驚天地心用晒去升多啲5星
之後想升15唔夠料

原來升15天地心需求唔算高, thx
不過要3個界咁多

商店有三個，每次調伏戰昇到一個角，還可以啦

一路試一路好想將d隊調次序試下
但係下下都砌過哂又唔想搞on99

有冇人成功過到lv100?

可以火毒 差好遠今晚去挑60

無裝散華鏡嘅情況下打剩半血，依家執好咗希望可以過到

又要砌過哂啲隊

打塔X
砌隊V

而家先64
開放11-15既唔係得幾隻角乍咩

唔砌花上 100

100打極都差stage3 1800萬血

終於

呢五隻都冇

冇奧燒，冇新奶

要我開5隊5隻用得著嘅都真係好難

已經兩個軍佬又用唔著
トウカ又廢...

想抽晒周年一百抽補充戰力
反正成日剩係出限
普池好少更新

我諗都係抽鏡為主，突然要50塊鏡
開服玩家應該有八九成常註角

打左成朝終於嬴到
平均番5隊，升番張雙子鏡之後即刻嬴到
跟本張雙子鏡勁得濟，3段有2格氣力加。

以前既氣力秒殺隊連stage1都完殺唔到，砌隊咁既盾磨隊stage2都一隊砌得嬴

All stars都要打成朝，小薯都係打到99算

調伏戰真係唔錯，可以休閒玩
有心玩又可以好磨時間，但有成就感

見人地咁樣都嬴到，研究得夠徹底就嬴到
玩左成年果套無腦秒殺已經唔work

其實好多鏡都好食知別人嘅特效
但係佢揀人揀鏡冇乜filter冇乜排列
搵得好辛苦

第三隊

揀鏡我覺得好過FGO啦，FGO得一半MON用黎揀鏡
揀人就應該遲早會改，碌到死

點解平時唔升下啲角
超寶貴既上毒/火傷角 扇，武賴同麻呂呂都係得1,2星想用都用唔到

fgo d 人同裝嘅效果簡單好多都唔駛點特別揀
呢隻好複雜真係要夾隻人

有某幾隻角就普攻上回避/dmg無效
有鏡就專用回避/dmg無效解除時buff
知但係一時間你問我邊隻打邊隻唔記得囉

仲有一堆火/毒嘅人同鏡
睇落有但其實冇咁都好頭痛

但係原生4星好似其實冇乜邊幾個係普攻帶火/毒
都係靠鏡

我都係將實用鏡突上去，用level排序
平時執一隊冇問題，但執五隊就出事
同埋有啲角有半血/debuff增傷，又係要記

又冇得save幾個編隊，換倍卡刷分又要執

打晒花札 8 契 加 50 勾玉升 4
窮人升法

捱到90 聽日再研究

散華鏡正正常常插晒火傷/毒/30秒狂暴/20格之類
lv100以下真係好易打

無奶整唔到隊
坦又唔夠

未齊鏡
無毒角

你一定有
扇同ディー

岩岩試完升做3 星4,50lv掉佢部去角落頭比塊生存用既鏡佢地就ok
可以死剩主力佢地都未死重要有幾百萬輸出

用wiki查方便好多

仲未開始正式打, 好懶

其實唔係好駛用坦
基本上佢狂暴之前冇咩能力打得死人（有奶/支援）
狂暴之後你隻坦亦幫唔到忙，只係佢自己死得遲d

我覺得我分返我3隊勁做4隊係無問題
不過5隊就唔識配
要慢慢試

三王掃兩野開個連擊就成隊死晒
脷 仲係 60 試緊 1-1-3

奶媽好似正式宣告死亡，無咩用，被人連擊一波帶走，奶水再多都無用
有盾先有計傾

Mvp 扇哥 毒一野得個萬鬆

youtube痴線佬

100卡關了大家裝d咩散華鏡

跟攻略
解毒火耐性
延後兇化30秒
dot +15k上限
+100%攻

係咁 8 契
D 契約肉冇晒

黑哥 / 肥雀 契 11 有一條

係咩

解毒火耐性係拿最低效果就夠

解毒火耐性係咪*拿最低效果就夠?

開頭係，開到最重要
砌砌吓就會5粒4星開到最底果格

解毒(1)火(3)耐性
兇化30秒
15k上限
100%攻
20 COAT

暫時都仲係嬴唔到100 晏D再研究下

其實會逼你砌埋，因為砌到8x5=40
你會突左4 cost無野用，點都分埋比毒同火

究竟營運開999lv做乜春
btw已經有人200 lv重要3 隊ko

佢隊野

ココポ可以單騎110 stage1

插咩鏡可以打到咁？

入面圖係皇女威風同埋女將全滿

肥雀契11可以翻身, 但係クロウ仲係冇人提

入面見到張圖 我都係當佢打手用

解放佢上限又唔比特效佢，曬氣

暫時都仲應付到，之後就好難講

打完90，見到100個血量無乜信心

未抽到 8 粒綠花之前唔會再打 利申渣

唔夠補師用 唔知升唔升埋隻久遠補好
但已經剩低唔多天地心

今次活動值得爆水刷喎
天地心界都有得換3粒，完左活動又有得換

爆極有限爆水換入場券，再用入場券刷分

打100 stage2 我驚久遠補唔夠力喎，佢普攻唔係回血，3就一定唔洗諗
不過我無升到黎用所以都係9UP

今個ev根本係幫你清資源
天地心呀 經驗書呀 水呀，甚至花札點數都要拎嚟升1/2星角

睇錯原來2000分果格係無限換，以為有限
咁真係要爆水

依堆鏡好似好有用，但用落又好似無咩分別，我睇唔透。

開幕の回守
戦闘開始時、自身に回避(5回)とダメージカット8％(永続)を付与
初撃の加護
連撃初段発動時、自身にダメージ無効(4回)を付与

初撃の防壁
連撃初段発動時、自身と隣接する味方にバリア(耐久値2140)(永続)(累積)付与

被撃の避攻
攻撃ダメージを受けた時、自身に回避(1回)と攻撃力15%UP(3秒)(累積)を付与

曬資源升左幾隻角但發覺跟本無叉用，好dump春

請問邊幾隻冇用指點下thx

1 月尾打多上幾層再 2000

用晒花札, 完全唔記得有每日上限
今次仆街了, 換唔到低星魂

換晒魂仲有十幾萬

戴定頭盔先，可能我唔識配咩用
隻補キウル升完都用唔著，奶唔起
聖誕活動角無咩力水
隻吸血聖誕黑長直一被人連擊即刻打到仆街

傻鳩俾黑哥食左上契 11 但係技能得 7
又冇理由貼多二百勾去 5 星

露露鏡我俾柚葉用，放坦隊唔使用補都頂到
二國巡警俾前線用，生存加吸boss二段
第一塊太個人，今次用唔著

キウル我二星都補到1萬每次
配隊有一定生存能力，兇化二應該前夠用
見好多人都有用

露露就真係冇用啦
風主場都落唔到場
坦唔到，補唔到，攻又低

新手依段時期入坑好唔好

燒 28000 加 30 秒
75 其實就係除草

調伏戰 對新手唔有友善
所以 用愛入坑

咁係咪要放棄

大家好熱烈討論
睇黎今次真係好玩

想問有咩低星角要升上去先

冇乜特別，人權角係哈克，12月出，未必咁快復刻
而家PICKUP隻角幾啱新手用，咩都做到啲
每月一活動，而家個活動對新人勁唔友好
我諗入坑都係打/睇主線

隻驚個定位休閒驚，唔計劇情/花牌/調伏戰，每日只用十幾分鐘
每月有60抽+，角出得唔密，無課都幾好
主要俾傳頌FANS玩

我依家彩用有咩人就升咩人 既心態了

你係咪傳頌fan
唔係嘅話試都唔需要試

扇同maroro

咁我唔洗試啦

再見
如果你鐘意甘露樹呢個畫師都可以試嘅

其實真係好難推比唔係傳頌嘅fans玩
如果你鍾意睇故仔可以先試下佢隻單機game
玩完有愛先玩呢隻都未遲

我都覺得係
睇睇下都好似係fans向作品

屌 今次活動打唔切咪等下次
入左黎我地大傳頌教先

田口宏子值唔值得投資睇改完技都唔係好勁咁 諗唔到點用

玩手機驚理佢fan唔fan屎向
睇岩就上，上完又唔洗錢

我發現第一塊鏡塞比麻呂呂/ディー依啲龜係後面放火放毒又好似幾好用

會咩?Boss普攻幾野就冇哂
平時多數拎嚟花式單挑

如何にも

你岩
聽你講拎番出黎擺1隊配隻福利露露都頂得住去到兇化2中

之前擺3,4隊，被人連擊完無得瞬間補先覺得無咩用

唔知關唔關塊鏡事，岩岩果場我可以成隊野可以死剩飛燕同麻呂呂
stage 2 佢普攻唔係aoe都可以頂到一陣間

圖好J就得啦

1隊擺一隻肥雞米澤圓已經搞掂
所以team2,3,4可以突返d人手黎打

不過頭先試打109都係啱啱好過到，有d危
仲要放埋卡姐去last team
如果唔係後半儲氣慢到痴線d人再勁都冇用

定係其實應該最強team做team2一場打爆第二隻
之後用3隊用盡佢3場時間去打死第三隻？？
真係諗爆頭

第3局我唔識用副隊打谷行曬主力隊打
一隊副隊都係最多磨得幾百萬血左右，十分一都磨唔到
一個3段連擊洗走曬回避同傷害無效

btw點解要打109? 每十層咁打都有齊果十層分喎

IOS更新完成Q日砌砌下隊彈GAME

其實打到 90 都夠換乾個交換所啦
點有動力打落去

可以慳好多水
每十層咁有10000分
靠skip刷好曬水

同埋難得咁hea既傳頌有啲野玩又幾好玩

之前唔夠神鏡
95之後一層一層咁打到99

我team4打到lv109 第3隻 3成血左右
team5最強team其實都捱唔到兇化2完
明明砌到個罩幾十萬血都係無啦啦冇晒

如果你有三隊頂到boss放死光，又組到兩隊過頭兩關，113好
但個要求好高

晴著肥雀契11就夠單挑100 stage1?
駛唔駛咩特別鏡

有人排延遲排到咁後

試下將攻擊力100%改做體力100%先

宜家都冇乜野頂到佢3號兇化laser

藍色加氣有用咩

5火花 5 毒花
8 cost 8固偒 8兇化 8hp 8攻

冇特效角可以去到幾遠

根本75 85 95 打法一樣

真係完全唔明
兇化先係出事最大原因
拖多30秒就輸出多30秒
唔明點解放咁低

戰鬥開始加氣有用就唔駛大家都R爆頭啦

可能好多都 大力到 30秒都唔要

Hp我覺得用途唔大
我地中火傷扣%，疊盾&部分回血係固定
Boos扣到你血，應該都兇化二以上，多幾萬血覺得冇咩用

加氣唔係冇用，但得嗰30%5秒
如果用三粒藍就開到，都叫有討論價值

不過未知張圖位作者打到邊, 只係咁啱見到
頭先twitter見到有人300層了

依份表低層數都合理
火毒都消左一半血，開番一兩次技就完左

反而無左100% 回復力up就真係補唔切啦

有個3 隊就足夠打上200, 想學下佢玩法
點知見佢貼box有11張新氣力鏡

佢係突滿女將(火傷) +皇女威風(回血解咒)
應該係契15啦
唔突滿都可以試下work唔work

契13-14左右都試過得

終於打嬴200，諗左成日先搞得掂，去到極限要收檔了
隻麻呂呂可以挨足成場1滴血都無扣過

其實打第2,3隻係咪都係兇化2未到3已經會全滅？？

仆街 用95隊入100
1王未兇化就死晒

100多99 3倍血

抽晒12000石都係得兩塊新金鏡...
我要人呀

都唔只血 攻擊都高左一截
用七理夜固定補唔番

平民乖乖地auto 99算啦

3 隻補都冇

1%都抽左100抽
仲要係確定嗰格先中到...

有天井已經好好了要感恩

咁勁
麻呂配咩鏡？

我塞左依兩張，但我諗應該唔關鏡事，BOSS一開技就洗走曬啲回避

前面隻イヌイ解1次回避就幫後面隻麻呂呂加14% Damage cut。
挨左幾分鐘都應該疊左唔少
同埋應該關擺位事，無左後排中間佢唔識打落去。
但唔知點解隻BOSS二段永遠唔會放落麻呂呂到，明明係2段係後列優先。

點解可以1隻肥雞過100
我成隊人+絆14肥雞都過唔到

我成隊人+絆12都過唔到
決定auto99到完場

今日50抽 諗住如果抽到特效角可以加強戰力 過100
點知都係食白果
計埋100卷
我已經150抽 0-3星角重覆比勾玉我都無啊

你應該抽多50抽有天井就中到特效

點解d人用正月スズリ可以打到幾千萬？
點砌？

最基本玩法BUFF爆佢+路標鏡
BTW 依條友隻肥雞打到成億都黎

三隊打贏240
明明佢有果d我都差唔多點解我過唔到100

可以試下睇片
佢肥雀單騎三王30分鐘

其實捱到佢兇化3都唔死已經贏硬

其實有可可波契15已經嬴硬

d 無用既鏡 唔好咁快賣住
2月1開始 賣鏡有多樣野比你用黎再換其他野

經過今次
覺得 sup>鏡>打手
唔敢話邊一塊鏡冇用

我有呀
用盡晒所有資源谷佢
今晚有時間試下點樣可以頂到第三隻兇化3

【調伏戦突破状況のおしらせ】(1/2)
2021/1/12 14:00～開催中の「土神デイダラカイナ調伏戦」において災禍レベル400が突破されました！

これを記念して本日1/20(水)12時から、ユーザーの皆様全員に「1月・祓玉串」×3をプレゼント！

※受取期間🔶2021/1/31(日)13:59まで

#うたわれ #ロスフラ

【調伏戦突破状況のおしらせ】(2/2)
2021/1/12 14:00～開催中の「土神デイダラカイナ調伏戦」

🔻現在の各災禍レベルの突破状況はこちら
Lv100以上➡301人
Lv200以上➡29人
Lv300以上➡4人
Lv400以上➡1人

※1/19(火)18:00時点集計

#うたわれ #ロスフラ

400cls

家陣得4,5 張同樣都唔夠膽突爆佢了

估唔到一張突爆皇女威風真係咁勁
之前重係最下位鏡

點解唔公布 60 up

我已經多到突爆再多一兩塊

佢應該加爆隻肥雞啲血
聖誕阿露露+60% 最大HP, 治癒30%
性轉男主加+50% 最大HP
所以佢隻肥雞被傷可以補咁多血挨到兇3

依家時候多啲POOL實引到好多人抽又唔識做生意
26號降臨祭出番堆限定角黎抽下啦
我要性轉男主啊

100得300人咁我都唔係好廢

我仲用auto打緊70
放假先有心機砌隊
有王女威風但係都唔想突滿
諗緊要唔要投資俾肥雀契15
係唔係真係上神枱

砌好火毒定傷 70 王應該去唔到兇三

100以下契11普通鏡都夠哂啦
都係衝上去100up先話突滿

我仲未有時間研究
明明頭兩隊過到2wave, 之後兩隊加埋都過唔到3
卡60
以前好多野抽唔到安慰自己一隊就得
依加

訓醒An仲未整好個update

啱啱先發現自己第五隊冇入火傷
Maroro得三星

An機原來咁大件事話更新完會冇晒Data
如果冇整引繼真心碎

究竟係少人玩，定係100 set得太難呢
核心玩家得咁少，點撐落去？

但營運肯貼出黎唔驚被人笑，可能有好多人玩同課呢，唔係個個咁突然接受到隻咁hea既驚要咁曬時間打

其實100真係唔難過
set靚d神鏡已經倒水咁

得300人過到100真係今舖死得

玩家有幾多戰力喺手，官方一定知
應該預唔少人夠打，但可能好多人SKIP 60算

見啲人玩肥雞單騎流越玩越癲
點解三隻加血角都係限定角

我都卡住99幾日了
灰左

登入獎勵單抽卷

原來自己隊可以Auto到99

100同90 差咁遠既
剛剛入100 被打返出黎

auto同用卷有咩分別？？

宜家打到139咁上下
但係唔想砌隊喇好q煩

100勁過99三倍左右

新活動砌唔到3隊

又再販

個別效果你地優先排咩鏡？
火毒增傷 》攻回%up > 攻回up?

狂鳥幾時先識跳去前排

攻回up>火毒增傷

試左 執過d鏡

終於過到謝謝你

我auto插唔到幾多張銀鏡
插晒銀鏡用skip卷應該比較高分
但係仲刷緊碎片

skip可以插晒銀鏡應該高分啲?

頭先明明睇唔到個reply, 有delay咁耐

18級已經打到咁高傷仲係auto緊99

點解AUTO 唔SKIP
脷 96 冇諗住上 99

想刷下碎片, 但係銀鏡全部冇落少好多分

SKIP都有神鏡碎片跌架

佢想揀
不過會唔會太花時間

都係決定99層夠晒數, 碎片都齊晒5星了
請問係唔係32X最高

我324暫時推到111

最高325, 但用唔著

砌隊都俾佢Auto用咗好多時間

其實冇心機打有幾個原因
一黎砌隊麻煩
冇得成team搬
二黎打一次打好q耐...
同埋2/3round冇得restart...

反正你都不成功不收費
點解唔俾人restart先

多左個hp buff
就可以五十幾上到九十幾
九十九停算

其實可以全滅之前kill app重打2/3
不過贏左會無戰鬥記錄睇

同意上面巴打
希望下次會更加有改進, 組隊方便啲
同埋唔好每個月都出
以前活動打VH要諗組隊
慢慢都夠角色可以初見殺, 覺得養生, 每日唔使半個鐘
一黎調伏真係要不少時間
雖然冇人迫我打

呢招我成日用

我覺得依個活動真心幾好架啦
有火毒新手都可以打到上60-90換齊所有野
平時嫌養生得濟既老手又可以挑戰下高層

由每日5分鐘變左每日5個鐘

屌 真

好後悔契左田口宏子11
肥雞契唔到15
打到121 最大壓力係第一隊肥雞贏唔到第一隻boss

提提你，肥雞POOL 第3下印帳送1粒界

你唔講真係唔知
有肥雞唔考慮啦 逼課金

要知道自己係非洲人，PU肥雞係唔會中肥雞架，可以博射中奧修
利申有肥雞都抽左5下一隻肥雞都無，確定鏡反而中左張雙子連環鏡

窮啊而且我有奧修了
有錢課都寧願抽スズリ好香啊 已經抽左50抽唔中

究竟隻リズエル係點用
點解appmedia會擺佢前列attacker top5

我真係唔識用
5星リズエル用左3次3段既輸出重低過4星扇用左1次3段，扇扣埋毒傷應該都係高過佢

呢隻普攻型，你見佢3技%都好低

普通係勁既
但我有太多ATTACKER
排唔到佢上場
想要三卜啊

但佢係咁高輸出既話應該可以打得好高輸出la
但開齊3段比佢加攻擊速度都唔見佢輸出高

三卜今次真心無咩用，4格氣太曬
奧修都廢半武功但起碼有蘇生同+2氣有得用下

好想要奧修

聽完你講去抽
第一下就中咗肥雞
仲抽唔抽埋好

蘇生我自己無咩作用
我奧修落第5隊 有落性轉芥 本身就成隊復活
但佢入場同死亡加氣
插多塊三技加氣技
打尾王真係變左氣力機無佢我嬴唔到100

三卜我無 無研究過就唔知了

抽啦 20抽遮

意外地 好多活動角今次好好用
好後悔無升
イヌイ同ユズハ
又好頂又可以保一隻後排
我2隻都3星 插唔到2塊鏡
都照落場打 好勁

大皇女真係冇用
又燒氣又唔係真大力
家姐就真係大大力
水瀨新裝buff完打一套>100萬

好後悔食咗死人に口無し
當時仲諗毒冇咩用

u a not alone
我都有一隊係無毒落

我仲要活動前一個鐘食咗
其實諗返真係好ON9，突1又無咩用
依家逼住突2埋佢強化招特性1

我所有3星鏡都無自食
可能因為唔算多

上次塊鏡又係你提
多謝

我直頭換都無換到多一張死人

幾時比我

你地都唔駛啦

呢種活動 三個月左右一次好了
好辛苦

第一次上手難d啫
下次可能好快就打到上99

藤香老母都排好前，又係普攻角
但我唔識用，五星都好低傷

但都係要由頭打過堆神鏡

柚葉打得又保得
彩華鏡有得加攻，低攻三HIT角變到好勁，劍聖最受惠
1 HIT=垃圾
剛發現，小皇女攻裝+回禮，全場傷害=久遠垃圾裝

睇到咁細
我仲靠佢做主力

R到頭都痕都打唔到上去

無加攻角真係唔多掂，26號降臨祭究竟會出咩

500 都有人過埋

無落過小皇女
太易死
久遠我仲當係氣力機用 用黎打頭兩隻boss
又唔係好覺佢有咩大輸出

好多被動鏡而家配合d自帶回避同傷害無效角都有唔錯效果
成隻驚好似唔同左玩法咁

但怕佢d鏡出到無新意 愈出愈屈機就算

120已經停步既我表示

肥雞應該打第一定last

淨講氣力都經歷左3 階段進化啦
春來80%->路標89%->新特效鏡開波/三段都90%

唔想答你條仆街

我覺得打2 最好，做坦可以保到2-3隻一定唔死

twitter 自制dps 表

真咩 我隻飛哥好似冇咩力攞出黎攝個毒

唔夠力 可以試下圖表既分界線 貓音之牆 夠唔夠力

我隻ミナギ好撚大力我靠佢DPS過第2隻BOSS

感覺上ナトリ因為低消費所以已經好好用,得B

ナトリ唔可以就咁比
我放減氣鏡，跟小白打第三關
狂放技，加埋連擊一/連擊三全體反傷
輸出唔會低，戰略價值極重要添

劍聖自帶迴避，可以配兩塊攻鏡
實際輸出一定高過家姐

係，超好用
ナトリ同水著心之妻淨講DPS對比其他角可能係低既
但低消耗又多效果就變左核心角

其實ナトリ DPS係低...
功能性同DPS唔同
我都覺得ナトリ好重要 但睇數字ナトリ打既數字的確唔高

露露自帶減氣，重可以疊加攻
低消耗配乜鏡都勁
真撐起成隊

我想知正月スズリ要點配先勁？
真係唔識用

點解壁又關水獺事

配小白加攻BUFF爆佢

我岩岩先知原來可以上兩個毒
係強積蓄&普通既分別定唔同角既火毒係分開計?

毒・火傷
ダメージ発生は1秒毎
現在HPの2％の割合ダメージ
重複はしない

毒[強蓄積]・火傷[強蓄積]
ダメージ発生は2.5秒毎
現在HPの13％の割合ダメージ

但我都無玩過強

Skip 就足240%
真打得100%

但係宜家唔係ceiling左28000咩？
有咩角打到強火？

要配咩鏡架？

宜家team5用緊
家姐
水瀨新裝 小白
ナトリ 卡姐

出卡姐因為有永續加氣
如果唔係後段冇氣打唔掂

スズリ落左team4但係都唔算好搶眼

好似無人打到強火
但強積蓄要2.5秒一次廢好多，即時好撚雞肋
成場180秒得2百萬傷，少左300萬
枉我係咁拼命開飛哥啲低傷技能

null

我都係擺三段氣力鏡
我覺得隻角其實唔係特別勁睇appmedia排名佢直頭圈外
係有火傷又特效同低消耗先咁有用
佢無咩奇怪效果擺佢係第team無咩著數，12段攻擊倍率又唔係好高
擺佢係最強team先最好。

卡姐我覺得無咩用喎...終局被人扣左50%氣，你加20%氣都補唔到啲咩，同埋佢輸出好低下。
好多人都係配一堆3段氣力鏡去cover番個減氣，留番啲氣去開3段，
新氣力鏡/笑顏->妄想/表情豐富
我見有人直頭放3/4張突爆活力丹生去頂住

btw 家姐係咩..?

依兩日又用左5,6粒鐘係傳頌到
白白無左個weekend。

我120>150 玩左成日 放棄唔打落去了

原來有人契15左隻カムチャタール

好似撚勁喎
攻速係超早又好補得，特性1又好坦得感覺堅抽過佢條仔

我都正式放棄了，打唔到上去
貓音(式鬼), 性轉男主, 聖誕隻補 依3隻角1隻都無
做唔到頭兩局是但一局1隊完

想升了 插塊生存鏡+毒/火鏡

角多 界小 逼課金

我都唔夠護盾補
打第2隻BOSS
靠早見係咁開盾吸恨仇打前排
後排左右企住d3星角係到掉毒火R傷 好淒涼

シス[演芸師]

搞到我唔得閒打FGO

手痕打97
冬瓜老母二連23萬 明明萬花筒鳩砌

15咗肥雞玩單挑上癮、燒到我手機返工由朝早到下午已經差2次電

放棄左 返返去每日5分鐘既作息時間

肥雞發現佢原來要被人連擊完先最大輸出，食二段有3下被傷x100% up
要留番3段係中招後用

btw 巴打你加油，我先停低了

原來係咁
我一直都打第一關個陣
係佢5成血個一刻氣絕佢

睇shige shige 砌花係攻回 4800 up 我 10 粒都冇

係咪玩野

出隻久遠搵鬼抽，又唔係契15

你PU左近重講得過去，依個營運唔識搵錢

我2760
如果呢幾日skip，砌到3千幾，都可以衝多20層嘅

塊錯唔錯, 不過抽唔落
到下次奧修PU又多數唔係呢塊錯PU

佛心營運

堆到4000
不過都係打到179...

2040

感覺好似唔係差好遠，都係打唔上去

尋晚試左 第三隻過唔到
鏡同盾補都不足
唔係加強小小火力就推得過
不過野都換哂 黎緊d分都係鏡肥 無所謂啦

打到lv幾？

佢肯PU啲有用風光屬角，好似fgo 咁日日換PU, 我真心會抽
博打上去但佢又唔出

151

我窮撚 微課

竟然比我打到多十層
死剩隻正月スズリ蘇生頂撚住

尋晚打到189
係咪完左架喇？

31 號 1 點先完
臨時維護姐

想突爆張笑顏博再打上去
但差1張金寫鏡，邊到可以搵到番黎，已經換齊兩個活動果塊

降臨祭抽多塊

點解戰力可以80000一隻肥雀係幾多

有多一塊都留啦

有人爆戰力啦

更新完睇鏡方便好多

特效620

睇住佢差幾十萬血就贏但輸撚左真係嬲

重打又loop N x 半粒鐘 然後都係輸左

依個EVENT快撚啲完PLZ時間黑洞黎

點揀好、招減攻好好用
暫時得トウカ5星星
組隊咁樣

正路芙米先？
萬用sub

聽日就完啦
開心未

咁我應唔應該用晒d水去刷スズリ魂
不過都好難出

唔應該，換齊兩邊活動啲天地心界金鏡就收手

打個尖
我 19 萬仲未換乾月頭活動

你換埋啲肉皮髮？
我16萬尾都換齊

係喎可能唔夠覺換過少少肉

想問下d冇用嘅神鏡佢晒後會自動幫我賣定係我要自己宜家逐隻賣？

昇華完裝緊果啲其他全部自動賣曬

抽唔到久遠
抽到基佬、好唔好用

好野

オシュ ss
普通池抽唔抽到

唔見人權角嘅？

好似得降臨祭先抽到

突破天際

點解久遠都有S

黑哥開左契 15 都係 B

開幕加氣
打故事mode黎講係有用嘅

首抽list黎
抽到都唔知何年何月先突到15

以為係 reset pool 利申未用

話說點解appmedia 到今時今日仲未有契15d資訊睇

小黑同女角唔齊

果然個個all in 肥雞
雖然我知唔關能力事

契15條女睇落重勁佢過條仔

係咪砌325就去昇華？

係

換左

2新鏡，2界，1心，2金寫鏡，50粒御魂

換咗2新鏡 50魂 4界

點 325
我 50 * 5 + 12 * 7 = 324

d8粒嘅組合有d低一分 唔好砌

錯少少 原來唔係每一組都同分

我記得前面有講
但我唔記得左幾樓
順便教多次我

4 界咁進取
我有啲想換3 塊金鏡

我驚未來大方向係絆11開新技先用得落手

5粒嘅組合砌哂，8粒嘅組合留意吓有d係少一分就唔好砌

界有得課金入手，金寫鏡無
就係差1塊半塊突唔爆

係金主

好在昇之前有入一入黎
325 係換晒限數剩 60
324 左嘅話 望住 59 枝細水 揼春都似

5粒砌兩個都夠了，係紅菱會得11分唔好砌

唔課金都得，3下十連姐

唉屌 漏左呢咋錢 攞唔出黎

4界 1天 2新鏡 1金寫鏡

算啦...小小錢

我諗住on9營運會計漏個BOX所以突登唔拎出黎
重有百幾粒係入面

喂，點換咁多

3界 打錯

升埋田口宏子好定STRONG HOLD好

魂 25
2活動鏡 90
1金鏡 30
3界30+120
1心30

Strong hold

等埋聽日咩料先啦

最多得352 咁都唔比我地換晒 咁小氣

OK SH

但我活動期間已經手賤11左 即係而家手頭都係得2粒界

正常唔係淨3
定你升埋男人？

用左4粒

但我淨係升肥雞
仲有4粒
定你昇華換咗其他

活動3粒
換左3粒
用左4粒 剩2知錯了

你無抽30抽

無石啦師兄

得104
換左鏡、鏡突破同魂
岩岩好夠芙米5凸

梗係覺得佢陣間會出成人版阿露露

又係天子

抽左成萬石一個3 星人仔都無

又雙特效
開始搶錢？

4馬尾 咁好睇既

不得鳥

點解咁可愛

甘露樹啲畫

聖誕抽到依家好似都無見過人
太難玩了

萬石都係30抽啫
FGO見唔少啦

得天子係限

好似開多2隻契15
有冇效睇

賣銅鏡有1個箋
銀鏡5
金鏡60
金寫鏡每月更新要300個箋

等我好好抱緊處理下先

點解中依隻
唯有等16號再抽

烏露托利 仲會有人升
七理夜 就難d 有佢數據睇la

聖誕冇課，乜都唔中

一月用左兩pack半先中晒

今個月未課
睇下勁唔勁先
唔勁就pass

條腿超正

3pack半得佢好耐無課過咁多

10號先開，唔洗咁心急ar ma

VH 10秒打完
全隊buff攻+攻擊間隔短縮超惡

芙米小白雙子，完
調伏後，應該全玩家打高難都切菜

我想要姐姐

課金石我抽1500就算喇
那有錢

好似勁過蟲貓音

但係冇罩又冇補血
蘇生個人覺得冇咩用

2 段 2 格氣太傷啦
不過狂開1 段都夠用，打調伏黎講

我又唔覺天子特別勁不過係幾靚

棄驚 有冇人新手想收ac
雖然都知呢到得d老屎忽 但問下都好
超平放

覺得自己做撚左傻仔，以前課金期有幾百張銅鏡係box

賣撚咗好多張

就係全部賣撚曬

u a not alone

冇話傻唔傻嘅
以前個倉咁細，邊可能keep到

係上個月chur啲啫
咁養生都棄？

挽留

課左3千又係毛都冇條
心淡了 執返幾舊都好

你之前課落都唔止3000
我都係半棄狀態咗hei住玩玩咗2個月、聖誕先開始認真玩返
養生玩算啦

挽留+1
推傳頌已經唔多人

岩啊...
其實隻GAME真係好養生
活動次次又送AROUND30抽
中咪中唔中咪算...

你話次次都出HAKU呢D廚角就話課爆遮

唔係人權角真係冇咩必要課

課左幾萬仲係咁廢應該得我1個
整個必中天井都算丫
50%撚狗永遠唔識出pu角既
本身已經hea玩想抽隻皇女j下都咁樣
依家見到隻廢驚就嬲

本身已經係半個死人
依家官方再送我一程

我課咗都唔少，冇奧修冇小白冇春來
you’re not alone,最多難打啲無謂勉強

知自己廢到冇得救
都係為愛抽角唔理廚唔廚
不過次次都俾人當狗咁撚

btw睇黎呢到都係冇咩新人 賤賣都冇人要

你棄唔撚到架啦

當係課俾公司整第四代
除咗調伏戰爆肝, 平時都好養生啊
而且過咗今次調伏都升好晒5隊
下次就算再砌隊都唔使諗太耐 (已經冇資源)

食屎喇

唔課金邊有白皇動畫睇

有見地

但可唔可以比多D種崎配音我聽住先

唔止30抽，之前計過有成50
商店換20抽
任務十幾抽
登入大概10抽

叫佢換走今個POOL隻新女，比久遠女僕上黎啦
棄撚左坑都即刻走番黎啦

所以都係儲石算
次次pick都出唔到野
今日50抽塊鏡都唔係pickup 又無彩

你並不孤單

30000萬石得2塊金鏡
歪咗隻式貓音，哭撚咗

「哭是沒有用的。」

太激動，打多咗個萬字

30000石都冇？？

隻紫色囡囡幾過癮

無
佢個野壞咗
你地係咪個個都抽到

上面個巴打3k 都係無
所以唔好放棄住
課夠3k5, 5萬石有第2次保底

VH1 21 體

後半又黎料

你指後半會出調伏？

以前vh3先21體可以判斷佢唔vh落去

可惜你估錯左

2021/2/5(金)14:00より、
以下の更新を予定しております。

◆イベントステージの追加
イベントステージに新たなステージが追加される予定です。

◆イベントミッションの追加
新たなイベントミッションが追加される予定です。

◆確認している不具合
【災禍の跡形が所持上限の状態で昇華を行った場合、プレゼントBOX内にある災禍の跡形が受け取れない】
イベント「土神デイダラカイナ調伏戦」の昇華を行った後にプレゼントBOXより災禍の跡形を受け取った場合、災禍の跡形を売却することができない問題を確認しております。
また、災禍の跡形の所持数が所持上限の状態で昇華を行った後に、プレゼントBOX内にある災禍の跡形を受け取ろうとすると、
所持上限エラーが表示され、災禍の跡形を受け取ることができない不具合を確認しております。
※詳細は「「昇華」における注意事項と不具合について」のお知らせをご確認ください。

營運真係計漏左個BOX果啲
但會比我地轉番做錢

係咪調伏跳lv 跳到體力通脹

知大家儲埋太多水

一次更新好過之前分幾次
要忍到最後先爆水打分

無調伏戰即刻少咗話題啦

就黎24小時零回覆

唔通又要我鳩翻譯推post大法

支持

一日
男主在社務所牆上的願望繪馬有個比較在意就拿來看看
上面寫'舖頭快執笠,幫幫我吧'
主角決定帶回神社同大家斟酌下

(回到神社)

男主:睇落都逼到走頭無路,但報酬就比起其他一般任何仲要低,睇黎都係無人想接。

卡姆查塔爾:都話就黎執,又點會有多余錢黎做報酬呢。

時櫻:話就少報酬唔想接,但就咁將個依賴放係到唔理又得民心?

卡姆查塔爾:哦~你注意依樣野唔錯哦,時櫻大人。

時櫻:哈哈哈,無咩大不了,我話晒都係大和八柱將當然會為人民著想。講起我被安排做d唔起眼的工作搞到,自己都唔起眼(嘆氣)。

卡姆查塔爾:哈哈......。講返個依賴呁係咪都要接比較好?

男主:嗯,我會接。

卡姆查塔爾:如果係商業上嘅野交比我都ok。

時櫻:唔....,係我唔係依方面專門,係賣甜品
之類的荼屋。唔係唔係,一諗到有靚女係果到做就興奮。

(杏樹同卡繆入屋)
卡繆:喂喂,叔叔們你地係到講咩?

杏樹:嗚嗯,睇黎係唔可以唔聽既話題

時櫻:哦...哦,係公主殿下同卡繆呀
無!無! 我絕對無諗衰野

杏樹:無人想知你諗咩,我係話甜品呀!
[第一話上半]

卡繆:依家就去食喇喇

男主:冷靜d,我地唔係去食野,依個係依賴呀

卡繆:姐係可以用試味做借口大食特食品?

杏樹:咩話,已經 經營困難仲要咁做,你係咩惡鬼?

(斯歐卡斯係後面突然出現)

斯歐卡斯:呼呼呼,咪幾好 有干勁就無野解決唔到

(卡繆同杏樹嚇了一跳)

男主:斯歐卡斯。你隱藏氣息突然彈出黎,對我地心臟唔好

斯歐卡斯：我會改善。順帶一題我都會參加

男主:哦~你都會自己加入黎少見wo

斯歐卡斯：呼呼呼,我對依件事都唔係無興趣

男主:嗯,咁拜託你了

斯歐卡斯:仲有加埋依個女孩

(小玉こたま 出現了)

男主:小玉?

小玉:我都想睇下爸爸的工作,唔可以嗎?

男主:小玉,反正都係不如今次幫埋手?

小玉:調停者的工作?

(小玉馬上答應)

男主:可能好辛苦架,你真係ok?

小玉:ok

男主:good,努力幫人之後同女主講返自己幾努力

小玉:係!
(第一話完)
(ps:我做埋小玉果份 你放過她)

即講即做

btw唔夠肉食ar屌焗住5000遠征幣一粒好撚痛

有人想接手 可以除時接
ps 同之前一樣 我唔係100%正確 加上唔係主線 一話翻加打字都要 約一個鍾到 所以唔介意高手接

知你多角色要升

唔止我一個唔夠肉la
btw 淨係隻活動角都唔夠食

唔出調伏都至少出返隻木人呀
抽完新角色想試下新玩法都唔得，關關都捱唔到10秒

肉真係特別少

你繼續啦

(男主們前往,神社山腳下常常住返的東街)

時櫻:好la,大街大行到底會唔會見到老舖荼店呢,唔通係果間?

男主:不,唔係依間。

卡姆查塔爾:如果有咁多人流的店都可以做唔掂就大獲la。

斯歐卡斯：如果人流咁多就算係我地都應付唔到。

卡繆:哦~係[オゥドォリ]店呀~,我都因為佢出名去過幫襯

卡姆查塔爾:唔得,個名讀差,減分。

時櫻:但係睇落都幾清潔,我幾鍾意。

小玉:個名我覺得好好記。

男主:的確。

杏樹:咁味道方面點呀?

卡繆:呀.......,唔係好又唔算差咁囉,好食係好食,但印象唔深刻,唔知係唔飽肚定d味唔突出。

男主:如果d舊舖可能有d特別d食物

卡姆查塔爾:對,d舊舖再作少少改變一樣受大眾受落。

杏樹:果到睇落有間唔錯的茶館呢。

斯歐卡斯:年青的客人又多地點又好。不過4周都有唔少同行競爭

小玉:競爭?佢地係道嘈交?

斯歐卡斯:係呀,佢地的鬥爭仲好血腥,咁樣的鬥爭仲越打越大。幾咁美好既事。

小玉:咁呀..........

卡姆查塔爾:雖然想叫你唔好講埋晒依d野,
無某程道上都叫無錯。

小玉:原來真係咁....

時櫻:講返,咁要依賴果間到底係邊?

男主:不唔係依到,係地圖搵唔到既地方

卡繆:呀!?

男主:搞咩,突然咁大聲。

卡繆:阿~sorry。突然諗起有間依家年青人好出名的舖頭，呀…好似叫咩呢？

卡姆查塔爾:叫[アユシニ]。

卡繆：係 係叫依個。

時櫻:嗯~諗唔到卡姆查塔爾都對依家後生女流行咩都知

卡姆查塔爾:吓!咩叫諗唔到。時櫻大人呀，你點諗我㗎
就咁睇我同公主（ﾐﾅｷﾞ）無咩分別。

時櫻：吓…

卡姆查塔爾:吓咩！

小玉:嗯…你同我姐姐係一樣

卡姆查塔爾:令小玉你擔心我又係第2重難受…

小玉:卡姆查塔爾姐姐…

卡姆查塔爾：嘛嘛~比小朋友叫姐姐感覺好好多。

男主:呀…其實知唔知頭先間店有咩所謂 我行先一步。

卡繆:喂~順便行下其他喇，知多啲多人食嘅店，用黎參考都好呀！

杏樹：咪就係

（第二話上半）

男主:唉.仲有更重要既事要做.....應該依賴優先吧。

卡繆:小氣

杏樹：你一陣後悔我唔理架

男主:你地到底仲要食幾多野.....

(跟地圖左行又行,去到一條陽光都無咩既後巷)

時櫻:你確定依到?

卡姆查塔爾：會唔會睇錯地圖呀。

男主:我都係咁諗但無錯。

斯歐卡斯:睇黎係要平租所以選擇依到。

小玉:睇下果到,招牌寫住[チャヤヤ]

杏樹：噢~識讀好叻wo

(小玉聽到十分開心)

斯歐卡斯:荼館....

時櫻:荼館....
(チャヤヤ 直譯就叫「荼館」)

男主:嘩.....比頭先果間個名仲簡單直接.....

卡姆查塔爾：唔係呀,聽落幾可愛。

杏樹：係呀,但因為就執所以外觀都一般無大裝。

卡繆:唔可以咁講呀,我說覺得簡簡單單幾好
男主:你2個講法差唔多姐.....

(主角們進入店舖)

斯歐卡斯:哦,都唔係太差姐

男主:嗯嗯,感覺幾舒服,但好似無客人。

時櫻:唔該,我地係接依賴既人呀。係調停者

小玉:唔該~

(無人回應)

卡繆:無人回應呢

杏樹：係咪開住架?唔粗心大意既。

男主:喂~~店主在嗎?

(無人回應)

時櫻:唔通因為錢既問題一時諗唔開!?

斯歐卡斯:又可能因為窮到無野食。如果佢仲未死一定好似花咁盛開。

男主:雖然唔知斯歐卡斯講咩但應該識店主。

(店突然出現聲明)

???:嗚嗚嗚~..

(卡繆:嚇了一跳)

杏樹：搞咩好似地獄亡魂發出的聲音。

卡姆查塔爾：係店裹面對

男主:店主無事呀嘛!?

(第二話完)

唔多對路wo 巴打 你睇我上面 2話都長到咩咁wo
一個譯14話 應該譯到出年

調伏戰之後唔加強 變咗純文字遊戲

其實我唔介紹睇故事
但係可唔可以俾左個人我先
真係逐句睇起碼粒幾兩粒鐘...

有志者事竟成

聽日更新了

【調伏戦突破状況のおしらせ】(2/2)
イベント終了時の各災禍レベルの突破状況は以下の通りでした。

Lv100以上➡888人
Lv200以上➡129人
Lv300以上➡36人
Lv400以上➡7人
Lv500以上➡1人
(最高到達災禍Lv516）

#うたわれ #ロスフラ

516就係依條友了

【調伏戦突破状況のおしらせ】(1/2)
2021/1/31 13:59に終了しました「土神デイダラカイナ調伏戦」において災禍レベル500が突破されました！

これを記念して本日2/5(金)14時から、ユーザーの皆様全員に「活力丹:大」×5をプレゼント！

多謝課長我地有多5 粒大活力丹

99級無能者

痴線 得5粒 俾乞丐咩

無能力者 Lv 0

VH2 同 VH1 event point 一樣drop量

公告話以後VH都係一樣分
如果唔等下半個pool，可以第一日就啪水

所以我之前質點解vh1係21體vh2又21

公告too long didn't read
原來係咁,thx

課長啪石衝分，營運派返水俾大家
變相係一個課長派5支大水俾過千玩家
咁樣諗，我地真係乞衣嚟

哭了 謝謝課長

男主:喂,店主係咪到呀?

???:嗚....嗯..

斯歐卡斯:小~姐~無事呀嘛~

???:!!你邊位....

男主:斯歐卡斯 話左唔好從後嚇人。

???:嘩,帶住黑色面具的怪物!

斯歐卡斯:自己都嚇人 仲話我

男主:抱歉......

???:呀嘩嘩,差d嚇到瀨....(偷看)呼...無事....

卡繆:守住了少女的尊嚴呢。

杏樹：順帶一題,我係頭先漏左少少。

小玉:守不了少女的尊嚴了...

男主:你捲起少少條裙就唔覺架la。

卡姆查塔爾：呀....想下你就係店長呀?

クロマ(庫洛瑪):嗯 ....呀...係...我叫庫洛瑪

(新角色譯名我跟巴哈)

杏樹：你就係寫依賴果個呀

男主:我地係應你請求已來幫你店舖起死回生的調停者,請多多指教。

庫洛瑪:多..多多多指教...

卡繆:卡繆我地係接依賴的一方,你唔使咁拘謹既庫洛

庫洛瑪:庫....洛....?(吞口水)

卡繆:欸 欸 咩事!? 唔通我講錯野?點..點算好....

杏樹：雖然唔太明但首先道歉先卡繆!

庫洛瑪:我有生而來第一次比人認真叫自己個名

小玉:咁點解一直以來都無人叫?

庫洛瑪:你想知?!!

小玉:都..都係唔好la

卡姆查塔爾：做得好呀小玉

時櫻:請問入正題未,雖然有在意的地方
但想問庫洛瑪你係一個人做晒全部野?

庫洛瑪:係,自己一個做晒...無多余錢請人了,本來都諗唔會有人接,依家又開心又困惑中

男主:放心la,只要接左點都幫你解決

庫洛瑪:多....多謝(哭)

(庫洛瑪肚子打鼓)

庫洛瑪:肚餓了

卡繆:這裹是廚房嗎?

庫洛瑪:係,我係到整緊甜品新作,依幾日我都係試味,無做過其他野。

時櫻:咁頭先的的叫聲係?

斯歐卡斯:應該係太專心,連有其他人係到都唔知

卡姆查塔爾：專心都要有個限度....

杏樹：倒不如話,咁都可以咁專注,比我就唔得al。

(男主決定等幾日無食過正餐的庫洛瑪食完再回來廚房)

卡繆:卡繆我地都肚餓了...

杏樹：嗚嗯..就咁睇都圍住好多食材同試作品
慢慢都想伸手攞黎食....

卡繆:嗚嗯嗯

卡姆查塔爾：喂,你2個唔禮貌呀!

卡繆&杏樹:對唔住....

(第三話上半)

庫洛瑪:嗯.....?食都ok呀,我做左幾多試作品的饅頭,
但飽唔飽肚就唔知la。

卡繆:咁,咁恭敬不如從命

(卡繆開始試食)

卡繆:.....*

杏樹：點呀!?奇怪!?到底點你講下la卡繆

(卡繆沒有反應)

杏樹：咁,等我親自確定*

時櫻:喂!你2個點呀!?

卡繆:吓...!?衝擊太勁,意識都無埋....

杏樹：依個真係頬っぺたが落ちる(諺語:好食到不得了 直譯就係塊面掉下落 你當一個爛gag..)

杏樹：好食都爆,好食到文字都形容唔到。

男主:無好話意識同臉頰係成塊面都消失了。

(小玉坐立不安)

斯歐卡斯:好在意?依個時候唔使客氣。
張開口吧小玉,啊~~~~
(屌你咩 我都想餵小玉by長孫無忌)

小玉:啊~~~~斯歐卡斯你都張開口試下la。(斯歐卡斯必須死by長孫無忌)

斯歐卡斯:好呀,啊~~~~~*

小玉:嘩~,係口入面溶化

斯歐卡斯:啊~~~!啊~~~~!咩黎對個腦好大衝擊,要來了!!!
卡露拉,呀卡露拉~~~~

(庫洛瑪嚇了嚇)

男主:唔好神志不清咁大叫,真係 有無咁誇張...

(男主心想之不過係個平平無奇的饅頭,不過做左都有一段時間但竟然仲柔軟
因感興趣切開少少睇,入面呈茶色物體,聞落都幾香)*
(男主開始試食)

男主:!?*

(食戟之靈咩爆杉.....by長孫無忌)

庫洛瑪:男..男人的裸體!?

男主:不,失禮。但係點解會咁。

庫洛瑪:嗯~~~秘密~但你應該估到

男主:係呀......

時櫻:睇大家反應該相當好食
(時櫻想拿來食,但睇睇大家反應就放回)

時櫻:唔理解,咁好食點解做唔掂?

卡姆查塔爾:.......

小玉:做咩卡姆查塔爾姐姐?

卡姆查塔爾:果然依賴係要交比我,庫洛瑪攞帳簿比我

庫洛瑪:如係果係早期少少的帳簿的話

(庫洛瑪拿出帳簿比卡姆查塔爾)

卡姆查塔爾:今日就咁先,明天再來OK?

男主:都係,今日都見過店主。

(去完チャヤヤ後黎日落仲有時間)*.

卡繆:喂~去唔去[アユシニ]?

時櫻:頭先先食完饅頭渣wo。

杏樹：你真係唔明少女心,食甜品又係第二個胃

男主:我唔係少女,但行下又無壞

斯歐卡斯:呵~呵~唔話唔關依賴事la?

卡繆::嗯嗯,叔叔都話之後去ok

杏樹：係無錯我都記得

卡姆查塔爾::去視察敵情gogogo

(第三話完)

好 好 味 呀

諗起肥姐把聲

幾時等得到五光

到依家重未玩過一場手動

依幾日無聊刷五光，我諗平均過五十場先中一次
9/10中，差一場有花

咩係9/10

花牌其實好有趣 學下玩

(男主們到了[アユシニ])

大正女僕:歡迎光臨~請客人你慢慢享用~*

時櫻:哦!,唔錯唔錯

卡姆查塔爾:時櫻大人,鼻下面鼻下面。

時櫻:失敬晒.....,我無諗d咩,我係佩服依到d裝修,咁囉..

卡姆查塔爾:當真!?

斯歐卡斯:用白色做主色帶來的清潔感,唔會令人討厭的家俬同是時又令到客人不自覺坐到直一直的非日常感。哦~行出來la*

杏樹:制服係真可愛呢~頭先我都比佢吸引。

卡繆:嗯嗯~依個女仔好可愛。

???:多謝客人的讚賞。*

(係到出現一個睇落又冷靜又沉著的女性)

男主:你係?

ユニシア(尤妮西亞):我就係經營依間店的尤妮西亞。*

卡繆:係~係~。店主~~,依到最多人叫咩?

尤妮西亞:咁我就試下介紹你「花牌糖果」如何?

(尤妮西亞一邊講一邊拿出「花牌糖果」的樣本)*

小玉:嘩~~~!同真的一樣

斯歐卡斯:我都好佩服同真一樣

卡姆查塔爾:嗯嗯,係花見酒呢~做得唔錯wo

杏樹:做到幾咁立體...到底點做呢,完全睇唔出
真係完全唔輸比宮廷的甜品師。

尤妮西亞:唔唔,係出名的花牌師祭(暫譯)大師的筆跡
連牆壁上的作品都係出自佢手

(男主也想講得上大師應該好出名,做到唔錯的宣傳效果)

男主:好,就跟人數叫份量

尤妮西亞:收到了,請耐心等候

(店主行開後男主就望下店4周,發現年輕女性客人多到呢...
好似我地咁既男人同老人都唔太覺,品種又豐富，價錢又良心,價錢高至底咁排
叫下叫下都唔知價,店主仲有各色各樣的手法)

男主:哦?~依d係咩黎?有咁多餐單上無既野既?
依D叫[皇級]的仲同頭先果D價錢差咁多

斯歐卡斯:你都注意?我諗都係搵錢其中一個手法呢

卡繆:仲有其他有趣既野。過咗6點後仲有d平的商品 限定放題任食

(第四話上半)

未打完但推下post先

mission吖

邊睇片，刷到有3張光牌起手先打

chur 到

想當年睇完summer wars 走左去玩花牌
完全唔知有咩技術可言
一定係自己接觸得太淺薄

賭錢用玩左人龍極1

但套戲吹到有實力就一邊贏曬

有實力就贏晒個樣叫 alpha go 細田守呢下吹大左

小玉:食幾多都得?

杏樹:如果大食既久遠係到應該好開心、但成晚食甜品都應該唔得掛

卡姆查塔爾:哦~睇睇放題d資料,雖然說可以飽肚但不可當晚餐。

時櫻:呵呵~,當覺得整晚飯麻煩時可以帶反屋企當飯食

男主:咁搞睇黎同庫洛瑪:一樣營養失調定、不過講起做咁樣的放題都應付到都幾勁。

(係仲佩服的時野食就送到黎)

尤妮西亞:謝謝你的等候,請慢慢享用

(男主試食)

男主:........(的確係好味但味道同價錢的確唔掛勾,重點都係整果個,
或是我只係唔識分咩叫好食,依d說話點講出口)

卡繆:食完庫洛瑪個饅頭後好似對依個無咩特別,如果順序互換可能要感覺唔同掛

(男主心想 喂喂睇下氣氛好wo 係依到講人唔好食)

尤妮西亞:庫洛瑪的?!

(被人發現tim!?)
尤妮西亞:嗯嗯~果到d甜品好好食呀

(男主心想:都對庫洛瑪印象唔差,我都無咁怕)

卡姆查塔爾:............?

男主:做咩卡姆查塔爾?

卡姆查塔爾:哦..無可能睇錯

(因為唔好意思都再叫多幾樣野先走,時間來到日落時)

時櫻:都有唔少參考價值la掛?

卡繆:唔係庫洛的店,係講依邊?

斯歐卡斯:唔單要好食仲要有好的經營手法?

卡姆查塔爾:我一路都觀察,一樣都唔差不論店主定員工

杏樹:雖然我唔識咁多但都feel到十分老手

男主:睇落就係la,我都發現到羽織上有d野

小玉:羽織上寫了「請教團關照了」

男主:雖然著住調停者的羽織但暴露了出來呢...

(第四話完)

到底係咩問題好食但係就執

邊到我可能打字打到亂晒龍
第5話今晚開始 早上無時間

冇, 我講緊故事
翻譯辛苦晒

(店鋪關門後,庫洛瑪為了明天的材料出門找仲開門的店舖)

庫洛瑪:啍~嗯嗯。食材~食材~~*

(尤妮西亞突然從後出現)*

尤妮西亞:而家去?

(庫洛瑪嚇了一跳)

庫洛瑪:呀.....!係....尤妮西亞小姐...
做..做咩..會係到...?

尤妮西亞:嗯嗯~只係偶然撞到姐
我係回舖頭,講起,你自己一個都唔容易,要唔要幫手?

庫洛瑪:不.點可以要麻煩尤妮西亞幫手

尤妮西亞:嗄......

庫洛瑪:對..對唔住呀!!!

尤妮西亞:雖然唔知你為咩道歉...不過算數了。
我希望你記得依件事,之前都講過到真係唔得要人幫果時
記得要搵我。

庫洛瑪:呀.....(好似有講過d咁既野,咩..原來講真嫁...
不過盡可能唔搵佢幫都唔搵..)

庫洛瑪:呀....欸....

尤妮西亞:做咩?

庫洛瑪:船到橋頭自然直,同埋我諗到要點做,你可以唔使擔心....應該..

尤妮西亞:係咁呀

(庫洛瑪心想:點都無理由話拜託左調停者嫁...)

庫洛瑪:咁....我失陪

尤妮西亞:嗯,咁你都入夜,自己小心d la

庫洛瑪:吓!?

尤妮西亞:你真係一d都無變.....
船到橋頭自然直,....呀...

(第五話完）

第五話 萬歲 因為短

原來係好朋友, 不過傳頌啲故仔有冇咁甜

又可以塞比肥雞用

盾+50%HP+50%防
至少多3倍血
對面冇強解的話，應該唔知個死字點死

店主你好

我選貓音

七里夜 強化資料

都唔差喎

比咁多天地心界落去淨係得唔差都唔得la

除克羅之外有邊個15唔勁

有無興趣加入連登傳頌劇情翻譯組

(第二日)

卡繆:庫~洛~,早晨呀,今日點呀

庫洛瑪:點...係錢唔夠姐....

(眾人大驚人!!!)

庫洛瑪：今次大獲實救唔返,滑倒了...死了....
同坐一班車的人們
因為我既笨....我跟本唔應該仲生存...

男主:等等等等,你冷靜d,我地就係為了幫你增加現金已來

庫洛瑪：你唔使卷入我的交通事故事件到..

男主:交通事故....點都好我地入正題卡姆查塔爾佢地
分析帳簿後搵到問係邊

(一女人進入店)

女人:唔該~~~~

庫洛瑪：有..有客人後

卡姆查塔爾:係,我feel到好事黎了
(庫洛瑪衝了出去)

庫洛瑪:啊!嘩嘩無果樣唔得..無深草笠(自己google圖 你會笑死)唔得

(帶上深草笠)*

男主:吓!?

卡姆查塔爾:等...等等

庫洛瑪:歡迎光臨*

成人女性:(嚇了一跳)

庫洛瑪:你有咩想要?

成人女性:欸..呀......係,為依到係茶館無錯吧...

庫洛瑪:有咩問題?

成人女性:無..無咩,有咩甜品介紹...
我婆婆好似成日黎依到,所以我都想試下依到

庫洛瑪:咁,咁呀我介紹依個同依個我諗一定合你口味

成人女性:欸..欸...就咁...

庫洛瑪:謝謝惠顧~

杏樹:等等等等等等等!*

時櫻:你喺客人面前應該要出樣子

(杏樹拿走庫洛瑪的深草笠)

庫洛瑪:!!????比返我呀!(哭)

(庫洛瑪追逐著杏樹,因為這個騷動吸引了下一個客人)

(第6話上半)

原來個畫師白糸 係中國人
今期貓音鏡
即刻對傳頌扣撚曬分

有冇咁誇
咁講貓娘夠係啦
你係咪都反？

所以今期唔會再課金比傳頌
btw 邊個貓娘

ネコぱら

無睇開

ユニシア
アタッカー：S+
タンク：SS
サポート：C

茶屋アンジュ
アタッカー：S
ヒーラー：C
サポート：S

appmedia又想昆人課黑c

黑c常駐角，洗乜衝，下個月斜射都可能有啦

心情好的女客人:呼呼,感覺依到幾氣氛唔錯,我鍾意熱鬧的地方

庫洛瑪:呀.........!?*

心情好的女客人:你就係依間店的店主?好可愛呢,有咩好介紹?

庫洛瑪:...........

杏樹:喂,庫洛瑪!

庫洛瑪:..........(庫洛瑪.exe己停止了)

時櫻:邊個好我地點知呀?

心情好的女客人:嗯.做咩,如果唔得閒我下次來都ok

(咩都無介紹就比客人離開了)

(回到廚房)

庫洛瑪:(哭)

杏樹:對唔住,請你原諒我。

小玉: 喊嘅話抱住佢掃住背會好啲，
我姐姐喊我成日都咁做

（杏樹抱住庫洛瑪）*

杏樹：咁…呀?

庫洛瑪：……?
杏樹你好溫暖呀…哈嗄....

杏樹:呼，冷靜下來了

庫洛瑪：總覺得心係咁跳，我好唔習慣同人抱住 （庫洛瑪x杏樹 我ok by長孫無忌)

杏樹：哦.......

時櫻：唔想還唔想，但唔見樣接待宮人點都估唔到

卡姆查塔爾:先唔講仲有帳薄等的問題

男主:但係同我地又正常傾到wo

庫洛瑪：唔係客人就ok….

斯歐卡斯:依個我都我擔心但點解決呢

卡繆：啊!係喇，講到野就ok，咁係個深草笠到加d可愛飾物點睇?

男主：都仲係好可怕呢…

卡姆查塔爾:加咗仲衰

庫洛瑪：係....咁呀....

杏樹: 使咩咁煩 ，係到就交比天子既我幫你解決la!!

（第六話 下半 完）

你翻譯到可以冇玩既都讀得明
你繼續啦（話俾個frd知有人翻譯、引咗個死唔玩手機game既frd 落坑）

天子大人

新一年祝大家每次都見到彩蝶

之前更新話改到有彩會有語音, 暫時一次都未聽過

新年快樂

新年快樂 祝大家十抽完工

每話前我加番人物對照...
人物譯名(暫)
小玉(コタマ) 庫洛瑪(クロマ) 尤妮西亞(ユニシア)

杏樹:既然庫洛瑪接待客人有困難的話,
咁幫佢就係我地調停者既任務,係咪?芥(男主)

男主:嗯?我地出店舖幫手?

杏樹:不,依個責任交比我一個。不如話唔係我唔得

時櫻：交比大和天子,在公主殿下的威名下,一定客源不斷

杏樹:正是。我呀 一直都想著下制服睇睇。

庫洛瑪:呀..制服係我間店既制服?

杏樹:嗯,有無多件

庫洛瑪:呀 嗯..不過顏色唔同....跟我來依間房吧

(杏樹換杉後)*

杏樹:如何? 睇下我,臣服在我可愛的魅力下吧(是,我臣服BY 長孫無忌)

時櫻：哈 哈~

小玉:可愛!!(你仲可la BY 長孫無忌)

卡繆：嘩~~~~~~~~~唔錯wo,卡繆我都想試下

庫洛瑪:仲諗住要改個 下擺折邊(hem line) ,結果都ok唔使改
卡繆就難d著 可能...

卡繆:?...難d?

時櫻：哦~原來係咁

卡姆查塔爾:如果我都有得著下就好,雖然唔襯(小聲地說)

斯歐卡斯:少女不應想太多,做就對了..我係咁講但我都明你感受..

庫洛瑪:點都好,我教你d基本商品知識接下就進入實戰,
雖然我都做唔到口中的【實戰】(哭)。

杏樹:呀呀呀唔好失落住,你教晒我點做先!
話晒可以叫作為天子既我做野,好難得嫁

庫洛瑪:我雖然唔太明你講咩天子但我會好好努力

卡姆查塔爾:接客的方式就我黎教la

男主:你要好好咁教呀

卡姆查塔爾:呼呼,咁一定好~好~咁~教 呼呼呼*

(杏樹吞了一下口水)

(就係咁卡姆查塔爾訓練杏樹同時男主處理其他事)

男主:好!回正題

男主:我都唔想對你講到太直,不過你作為參考聽下。

庫洛瑪:明白

男主:你商品d 價格成日變,咁d熟客會好混亂

庫洛瑪:我果時剛剛做出來,無為意下把價格定低了

卡姆查塔爾:有自己原則係好事,但成本太高首先要減低成本

庫洛瑪:有好多食材都好想用...,用平野都OK,但我比多d人食到我的作品

卡姆查塔爾:先唔講倉仲有好多唔清唔得既野,你一開始就大平賣
想唔無錢都難。

庫洛瑪:你講得正確...

斯歐卡斯:我明你想法,但你d野咁好食,加下價都正常AR
上等野應該要用上等價錢,重點你太睇小你自己,你要多d自信你得既,
係,好似卡露拉咁(卡姐廚又上身...by長孫無忌)

庫洛瑪:哦..哦~好似幾有道理,雖然唔知邊個卡露拉.....

時櫻：為了有更加價多說服力,好似學尤妮西亞咁加多d靚裝飾點?

庫洛瑪:裝飾,唔係做唔到,仲可以做得靚tim,但我想用味道決勝負
特別係有個反差比個客

小玉:好似惡作劇咁~

卡繆:哈哈,我都明白,庫洛你都出奇有小朋友一面

庫洛瑪:呼哈哈..我都幾堅持依個宗旨

男主:嗯~,不,甜品放一邊先,店舖裝修 行高級風點睇?

庫洛瑪:裝修就算la,咁搞好格格不入

斯歐卡斯:呼呼~,用我既花裝飾點?*

卡姆查塔爾:花係好但好難入手wo

斯歐卡斯:都係既,雖然我自己講但我覺得花夾唔到甜品d味

卡繆:卡繆我都講下可以?

庫洛瑪:嗯..請

卡繆:要聚集客人,搞下宣傳計畫點?
具體呢..具有係....咩呢?

時櫻：具體呀...一係用小玉媽媽...織代大人做宣傳賣點有教團公認一定旺
(不了用.織代 宣傳我打死唔入by長孫無忌)

(第7話上半)

(第7話再長d呀笨.....)

降臨祭歪晒

又去左個天井

ruch

奧修 天井就天井 調伏戰就回本

新年第一抽就抽到オシュ

想問宜家出陣關卡係咪到hard 18

奧燒唔中
抽晒15卷+一次1500石
得一個皇女金鏡...
同埋左近重複

調伏戰最值錢係啲加攻補師，兩隻最TOP都無得隻奧修67

係18, 又好耐無更新過主線diu, 比番紅白我

庫洛瑪:欸, 織代-----小玉既??!!

小玉:呀~媽媽佢做咩呀?

男主:啊---啊 無野 咩都無。頭先講錯渣,係咪呀...時櫻?*

時櫻:欸,呀! 係我頭先亂咁講

小玉&庫洛瑪:吓.....?

男主:其實係織代反復無常,鍾意就緊係咩都得
相反一唔鍾意就剷平你間舖仲得

庫洛瑪:咁....咁唔得..

男主:呼...咁就諗下仲可以有咩策劃好似....

(男主開始回想過去活動劇情)

男主:好似搞祭典點睇呀,大家都鍾意。

斯歐卡斯:咩舉行,咩策劃呀....講起上次食果間甜品店果時,
聽到其他女仔講野,佢地話 (知唔知聽講介紹朋友黎有全商品適用的優惠券哦,
全商品?咁姐係[皇級]都ok la~)

男主:我地都可以試下wo

時櫻:在年輕女士間這些話題流傳開去的話,真係唔可以睇少
。咁呀,話我地甜品有美客功效作宣傳點睇?

卡繆:好,一定大受歡迎

卡姆查塔爾:........

卡繆:嗯,唔得?

卡姆查塔爾:商品係要用d手段吸引下人,但係講大話就唔太好la

斯歐卡斯:係呢,虛假的美，好快就會比人認清,
一定要內外一致果種真實先有價值,好似卡露拉咁

時櫻:大話...虛偽...令我想起過去的罪孽..個心好痛..

庫洛瑪:有美容功效的食材哦..

卡姆查塔爾:真??!!

庫洛瑪:啊,不,我間店無用,令你誤會唔好意思...
但「アユシリ」店的[皇級]宣揚有美容功能的事令我十分懷疑,
因為對肌膚好的食材係超難入手同好貴

時櫻:願聞其詳

庫洛瑪:我以前係果到做過

斯歐卡斯:估唔到wo

庫洛瑪:希望你地聽下我講點解辭職...

卡姆查塔爾:欸..

男主:......

小玉:爸爸,你諗緊咩?

男主:呀,由頭先開始就...
(頭先時櫻的說話中我好似諗到d野,用口碑或街談巷議的力量
將一班年輕女性拉進來)

男主:呀..卡姆查塔爾,卡繆呀,隨便問你地個問題依家流行緊咩同你地在意的事情

卡繆:嗯---可愛呀,好玩既野lo,對唔住,答唔到D咩..

小玉:爸爸,我呢?

男主:嗯?小玉你都想答呀?

小玉:我呢就係同朋友玩最開心

卡姆查塔爾:係wo,同朋友一齊田田買野,打扮果d
講下戀愛話題

男主:戀愛話題呀....等等唔止
將甜品作禮物送比可以家人同事表達感謝又ok

杏樹:咁~就~

斯歐卡斯:舖頭方面點?

杏樹:鳴嗯,仲係唔太多客人。比起依樣,我都想試下送禮物

卡繆:送比邊個?

杏樹:咁就緊係…-----*

(杏樹把視線移開了)*

杏樹:呀不,比宗近多謝佢平時照顧我,佢鍾意甜野,我都學下庫洛瑪的做法
,依家唔講你知住。(宗近:am i joke to you by 長孫無忌)

卡姆查塔爾:我係女仔比返女仔好怪咁,就比克羅或其他男性吧

時櫻:咁我就比.....呀....比朋友店的小朋友..

卡繆:我呢就阿露露 柚葉 艾姆希莉(エムシリ)

斯歐卡斯:我就一定比卡露拉

小玉:我就比姐姐la,爸爸la,媽媽la同叔叔

庫洛瑪:對比起,無人可以送既我,你地太耀眼...
但只要客人鍾意我就會努力

男主:就咁決定la,之後會好忙架

庫洛瑪:嗯!!

(第七話 下半 完)

20抽中左奧燒
但冇晒石
課唔課多10野拎埋粒界好呢

你想追晒全部契15 咁就一定要課埋佢la

隻ユニシア見wiki啲人講到好撚勁
求其塞兩塊無人用既回血鏡都個輸出好Q高

もうすでに話題になってるけど、フミルィルとのシナジーを数字として表すとこうなる。
条件：フミルィル特性LV10、ユニシアLV50、特性LV10で未凸木漏れ日（LV20）2枚装備。
鏡有りで攻撃力4840、フミルィルの開幕攻撃力UP75％、攻撃するごとに270％の攻撃力UPがつくので、345％UPの21538。
それを瞬時に4HITさせ攻撃開始から次の攻撃開始までだいたい4秒くらいの周期で延々と繰り返す。
控えめに言って殺人マシーンですねこれは…。 --

試左VH3唔開技四連無影腳+短縮
其他角車尾燈都見唔到
打調伏戰應該會好撚好用，大家快啲課金抽

杏樹大大大爆死，呢隻10抽中咗

新果兩話劇情間鋪變咗Aquaplus實體店

還禮永動機
兩隻都冇

all in了奧修 無錢再課

但係常駐角黎
值唔值課爆佢呢

我之前為左家姐課爆
之後射斜都中左兩次

常駐角依啲野咁撚尷尬，只可以講信念
依家0.0454% 都中到真係無得講啦
不過無愛就算啦，反正調伏都係100收到工既野

重有依條女
還禮加攻加回避，攻守兼備

雖然新角外型唔係咁啱口味
不過性格又唔錯, 真係要睇故仔先知
翻譯巴打辛苦晒!

我見上面有人睇完,你可以問下先

人物譯名(暫)
小玉(コタマ) 庫洛瑪(クロマ) 尤妮西亞(ユニシア)

(場景轉到[アユシリ]員工食堂。同店內唔同依到十分樸素。工作時工作,休息時休息 依個係[アユシリ]開舖以來的理念)

女服務員:辛苦晒~*

尤妮西亞:辛苦晒大家,由下午1點開始忙到依家,但依家可以慢慢休息了

女服務員:係!....呀,講開 尤妮西亞有無聽過[チャヤヤ]的傳聞?

尤妮西亞:庫洛瑪既?

女服務員:嗯嗯,最近好熱鬧

尤妮西亞:嗯~~係咁呀。

女服務員:聽講係揾左調停者幫手。

尤妮西亞:調停者?

女服務員:係,欸..最近聽講有個帶黑色面具既人

(尤妮西亞心想帶黑色面具的調停者呀....好似先幾日黎過,估唔到呀)

尤妮西亞:.......(尤妮西亞眼神變凶猛了)*

女服務員:但...但是呢,庫洛瑪唔識同人相處,只會做自己喜歡的事,
佢地好都係得依家姐

尤妮西亞:係咩....

(尤妮西亞心想[溝]....仲未被埋。無事情可以傳到出去。)<(我當伏筆咁譯。。)

尤妮西亞:但是......

女服務員:.嗯?店果邊好似有的吵鬧,我出去睇睇

(店內出現了2個男人)

無品客人:呀~!唔好望住人個樣講三講四。我地想食甜野係我地既事,
依間店D客咁多事

麻煩客:哦! 果到有空位~ 喂一起坐呀

女服務員:唔好意思,咁..好騷擾其他客人

無品客人:咩騷擾,我地都係客,係客呀

麻煩客:大哥,依個叫做[皇級]既點睇?

女服務員:唔好意思剛剛賣晒la

無品客人:喂,無得叫你又寫係餐單上?

麻煩客:大哥唔使嬲,喂! 叫話得事既人出黎!

女服務員:我...我依家叫...

(女服務員回到員工食堂)

女服務員:尤妮西亞,對唔住我搞唔掂

尤妮西亞:咁呀

女服務員:哈哈..今次個客都幾麻煩,但講起依d客越來越多呢

尤妮西亞:的確..得！交比我處理

(第八話完)

情人節送饅頭

體力

情人節都唔送心心

血肉情人節

送血肉毛皮好獵奇
送多2粒心啦 2/14

人物譯名(暫)
小玉(コタマ) 庫洛瑪(クロマ) 尤妮西亞(ユニシア)

([チャヤヤ]店中)

杏樹:要你地等咁耐,唔好意思,我帶你入座

卡繆:呼....,我執好依邊張枱la,小玉幫我收依個碟得唔得呀?

小玉:無問題(喂,你地請童工wo by長孫無忌)

男客人:唔該,依個好似幾多人叫,仲有? 有既話我要3個

杏樹:係,多謝你落單,依家拿來

(杏樹心想:食材比想像減少得快,唔注意唔得)

卡繆:哈....休息休息~終於可以休息

(小玉嘆了一口氣)

杏樹:嗚嗯,睇黎撐過了高峰期

男主:哈哈,唔錯 照咁落去ok

庫洛瑪:嗯...但係..我有件重要事要講

小玉:問題,發生了?

杏樹:我先到舗頭所以都察覺到,係講倉庫既事?

庫洛瑪:係....

杏樹:果然。係依個時候缺貨真怪呢...
的確係賣了好多,再講我察覺到本身食材都唔係好夠

時櫻:哦~公主殿下識得掌握倉庫存放量真係有所成長

杏樹:唔好玩我la,咁實際情況係點庫洛瑪?

庫洛瑪:嗯....杏樹的直覺無錯。銷售同入貨都有係增加
但做饅頭既素材特別不足,再講係供應商自己都唔夠貨,我係有確定有貨到再落單
但就係無送到黎

斯歐卡斯:呀啦，確定咗有貨但無送到，奇怪嘅事都係第一次聽到

卡姆查塔爾:唔通 唔關送漏事?

卡繆：唉....咁過份

卡姆查塔爾:呀，唔好意思 我都係估估下，實際係點我都唔知

男主:.........依件事我地諗都諗唔到架la

斯歐卡斯:係，去調查下咪知

時櫻:都係暗中調查先係做返調停者應該要做的工作

庫洛瑪：唔夠材料.....咁就直按去買，
放在湯裡的食材就執去採集

男主：放在湯裡的食材？終於知道放饅頭入面嘅野了

卡繆：呀，依個卡繆我都想知呀！
我黎幫手呀

杏樹：我都去！講係咁講都我身為服務員又唔可以離開㗎...

卡姆查塔爾:我頂你個位OK ar

杏樹：哦~唔該晒，卡姆查塔爾姐姐，你嘅話一定 Handle到。

時櫻：公主殿下竟然對佢爸爸以外的人用散稱……！？

小玉：我都同卡姆查塔爾姐姐一齊留係店到，我會加油架

（由庫洛瑪帶路，來到深山中）

卡繆：喂，庫洛食料係咪依邊採集架？

庫洛瑪：吓？！（庫洛瑪嚇了一跳）

卡繆：我因為有幫過艾露露姐姐佢哋摘草藥，所以對我黎講好我嘅後花園咁，哈哈

庫洛瑪：你講咩？

卡繆：？

（佢哋2個話題完全搭唔上）

（某生物發出叫聲）

杏樹：咩，咩聲

（奇奇利 出現了）

男主：切！要黎了！

（第9話 完）

(第10話 打奇奇利 純戰鬥）
加推下post

ps 食材 同 具材 前者指未加工的食物材料 後者指加入汁或湯的材料 其實我一樣翻食材都得掛。。。

1點更新抽天子

勉強vh4
新中嘅絲絲即刻有用

10抽
感受埋新嘅彩蝶特效

29抽新鏡
唔算太有用唔追了

人物譯名(暫)
小玉(コタマ) 庫洛瑪(クロマ) 尤妮西亞(ユニシア)

杏樹:呼呼嗯。無咩咁難姐!好似奇奇利依d,連我套制服整污糟都做唔到。

庫洛瑪:哦~狀態唔錯wo,光澤都唔錯

卡繆:欸,你做咩呀庫洛

庫洛瑪:做咩,依d就係放湯料,將奇奇利的殼溶後同其他混合就會變成
饅頭入面茶色物。

杏樹&卡繆:欸!?

男主:肉呀煮過既內臟都試過,將殼溶呀..

卡繆:如果比客人知既話應該會暈低

男主:係?先入為主姐,咁都改變唔到好食既事實

杏樹:係咩、如果好似成條幼蟲咁放入去比我都唔得

庫洛瑪:你地想咁樣去嚇人?

杏樹&卡繆:不不不!

(將奇奇利的殼解體後用袋裝住回去)

悄悄話:喂喂,太太有無聽過[チャヤヤ]的傳聞

男主心想:(哦?親身在外聽到人地講[チャヤヤ],真幸運)

低聲細語:哦~你講入面顏色好噁心果個饅頭?好似為了減成本用d腐爛物
同污水溝d野黎做果件事?

杏樹&卡繆&庫洛瑪:????!!!!!!

(好,我更正絕對唔係好事.....)

悄悄話:唔係呀ma,咁咪搞到d病菌傳開晒?
低聲細語:用埋晒的污水渠材料有事都好正常la

庫洛瑪:無..無d咁既事呀!!

男主:等等

(男主把庫洛瑪拉回來)

(庫洛瑪十分生氣)

杏樹 細聲地說:唔係用污水渠d料係用奇奇利d殼姐..雖然好好食..

卡繆 細聲地說:係呀係呀.!

男主:......

(見住果2個人離開後,庫洛瑪想尋求原因)

男主:你有無聽過咁既傳言?

庫洛瑪:嗚嗚嗚...第一次聽..

男主:佢地ed咁衰既想像應該唔係依家先傳係好早就有

卡繆:係咩原因?

男主:一個帶住可怕深草笠既店主 但無帶又唔出聲的店主,
d價錢又唔穩定,係改善前你都反駁唔到架la
不過傳用污水渠又太過份了...
又或者有d人,睇唔過我地賣得好悪意傳D野流言都唔出奇

卡繆:所謂樹大招風(出る杭は打たれる 卡繆唔識講原文查唔到但應該係樹大招風)?我地都無出咩手段對方就不擇手段....

(第十一話 上半)

杏樹:我作為調停者好,服務員好都feel到唔少惡意,有唔少唔買野又搞事,
一D就有買野不過又無禮貌又傲慢當自己比左錢就大晒咁,不過可能ed就係人既劣根性呢。

卡繆:.......

男主:.........

杏樹:做咩?我頭先好講左d好勁咩名言咁

男主心想:如果你無講依句就係既

庫洛瑪:麻..袖手旁觀都無辦法,我地同斯歐卡斯佢地任務唔一樣,
我地依邊就查下d流言邊到出黎,咁差唔多...

男主:做咩?

卡繆:哈哈,叔叔你真遲鈍~

杏樹:差唔多離開

男主:哦,唔好意思,注意唔到

庫洛瑪:嗯~.....*

(去茶館前的路有好多人聚集,不過佢地唔多似比茶館吸引)

卡繆:依條人龍長到呢

杏樹:唔通係行後巷?差唔多到關門時間好多店都開始關門了

男主:咁姐係入我地間舖?

杏樹&庫洛瑪&卡繆:欸!?

庫洛瑪:嘩,嘩嘩雖然想買食材先,但舖頭得卡姆查塔爾同小玉...

卡繆:嗯嗯,唔入去幫手唔得

男主:但是呢,可能係頭先d流言未傳出又或佢地唔介意d流言,
但咁熱鬧都唔係壞事，係擔心後巷太窄....
如果今次搞掂又繼續賣得好，就可以轉個好位置的地方了

卡繆:咁個時庫洛一定搵到好多合你既店員。
仲有如果太多客你想唔請人都唔得la

庫洛瑪:呼嘿嘿，好似杏樹咁啲店員真係夢寐求之....

杏樹:呵呵，姐係我作為前輩我都要做好d比後輩睇

男主心想:（只係一個依頼姐，你會唔會做得太足）

男主:…嗯?

（有個可疑的人影混入了人群中）*

男主:……！你唔通係…！?

（第十一話 下半 完）

食蟲蟲

shige 烏媽單挑 vh3

人物譯名(暫)
小玉(コタマ) 庫洛瑪(クロマ) 尤妮西亞(ユニシア)

尤妮西亞:做,做咩!?

男主:係到都唔方面講野,來店鋪到講la

(卡繆同杏樹同卡姆查塔爾佢地輪換,
我就同庫洛瑪一齊問尤妮西亞)

尤妮西亞:好la,可唔可以講下發生咩事。

男主心想(無咩諗過就捉佢返黎tim,雖然想為自己武斷道歉但是)

男主:你呀做咩望到我地間店實一實

尤妮西亞:[我地]既店,呢....

男主:有d惡意的流言流傳緊,你有頭緒就最好la

尤妮西亞:我係擔心庫洛瑪先黎..

庫洛瑪:尤妮西亞小姐....

尤妮西亞:嘛,我都有聽過下d流言所以先黎睇,唔我我傳出去架!

男主:當真?

庫洛瑪:尤妮西亞小姐先唔會做依d野,
我講過尤妮西亞小姐有幫過我

(庫洛瑪不停為尤妮西亞護航但尤妮西亞就尷尬地把眼神移開)

男主:喂,你最好自己坦白

尤妮西亞:我係擔心但...
因為我同庫洛瑪講過真係唔ok既時候就要搵我..
依家佢一定唔搵我la
因為係佢擅自搵其他人幫手搞掂
比起又未見過又未聽過既調停者搵我仲好la

庫洛瑪:對,對不起,因為我既任性...
我自己出黎開店果時你都又出錢又出力幫,我再搵你都唔好意思

尤妮西亞:你真係傻豬,咁見外,我地係朋友黎架ma

庫洛瑪:吓?!咩唔係前雇員關係渣咩

尤妮西亞:咩,係d咁事務上既關係咩,我好傷心,...

庫洛瑪:呀呀呀,對唔住

男主:之前都聽庫洛瑪講因為某d原因辭職,但問唔下去。
尤妮西亞點解你會比庫洛瑪自己出黎開舖?

尤妮西亞:其實我一直知庫洛瑪同店面d人相處唔到

庫洛瑪:我就係唔識點同人相處......

尤妮西亞:嗯,但重點唔係依到。我舖員工包括我在內都無你天份咁高
所謂庸材你唔理解天才既想法,你係我間舖到一定會埋沒你,
所以想比個地方你展翅高飛,但是我又唔想你離開,
咁就比個人流少又後巷的地方你就好快失敗,咁就會回巢

尤妮西亞:但我又希望諗咁既環境你都可以靠自己搞掂,
係好矛盾但2面都係我真心想法

庫洛瑪:嗚,嗯....

男主:.......好沉重既愛.......(姐係病嬌la by長孫無忌 )

尤妮西亞:是愛呀!*
沒錯就係愛,你講得好呀!

男主:.哦,哦....

尤妮西亞:就係咁庫洛瑪,你願意同我的關係更進一步嗎?
庫洛瑪:哦,我希望又朋友關係開始先........

尤妮西亞:呀~~唔得呀~~~我唔要朋友關係我要再進一步d

庫洛瑪:哈哈哈......

男主:庫洛瑪同尤妮西亞事件解決了..都唔可以咁講...
不過到底犯人係邊個呢?

(第十二話 上半)

睇到依到我建議可以抽ユニシア因為有病就是讚！

抽爆佢老母閪

(不經不覺到了日落時間)

斯歐卡斯:我回來了，哦~係[アユシニ]既。
係到享受緊?要逼供的話叫我都ok

男主:我知你想點但唔係咁，唔好講d咁得人驚嘅喇。

時櫻:哈哈哈，順帶一題無貨果件事，我地都查到7788

尤妮西亞:無貨?....呀,依個可能關我事

男主:.........喂!你還返我剛剛對你既相信賴呀!*

尤妮西亞:唔好咁小氣la,你地講緊原產地唔夠材料唔阿ar ma,
咁我地d人氣商品都係用果d材料 ar ma,都無辦法架

斯歐卡斯:咁落單無送貨果件事呢?原產地以外的材料又點?

尤妮西亞:你講咩?...奇奇怪怪

時櫻:睇黎你唔知,睇黎我地查的果件事就應該唔關尤妮西亞事

斯歐卡斯:睇黎就係la

男主:你地講黎聽下

時櫻:嗯,係運送這店途中被暴徒奪取了,但送貨果邊就隱瞞住依件事

斯歐卡斯:被問責時就話仲未出貨,等等的不知所謂的大話

時櫻:但是到現在還不知道犯人是誰

尤妮西亞:暴徒..暴徒呀(回想中)*

男主:係咪有咩頭緒?

(突然,店內出現巨大的打爛野聲音)

(聽到杏樹叫聲同小玉的聲音)

店內傳出 (卡繆:你做咩呀!)
(卡姆查塔爾:喂你地你地!工作到亂咁黎,d野都瀉晒出黎la)

時櫻:唔尋常呢

(男主們從廚房走出來)

男主:發生咩事件?

無品客:喂喂喂,唔好小小事就嘈生晒,只係旭隻手撞到小小姐

麻煩客:哈!對大哥黎講依d兜踎既店係窄過頭。

無品客:為左d咁無聊既事聚集起來,你叫到咁大聲,你知唔知自己幾多斤兩(d方言睇到我呢,盡力了...)

庫洛瑪:........

杏樹:呀,庫洛瑪你唔記得帶深草笠,o唔ok呀?!

庫洛瑪:........!*

庫洛瑪:........呀

庫洛瑪:你,你快d停手...!唔好對我間舖,我d店員,d客,做太過份既事!!!

卡繆:庫洛...

卡姆查塔爾:無帶深草笠都講到野....!?

麻煩客:哦哦!你邊位呀,隻腳震到咁~
話咩我既客人,唔通你係店主?
嘩~大哥依間店玩完囉~~

無品客:一定la,卡哈哈哈哈

(庫洛瑪 哭了)*

尤妮西亞:就係你地搞喊庫洛瑪?(上呀 尤妮西亞by長孫無忌)

無品客:咩,咩野呀,嘩,係尤妮西亞!

尤妮西亞:行出去,馬上!

無品客:喂喂喂!姐姐仔上次係係你舖就俾面你姐,今次就唔會la

麻煩客:你都幾串wo,今次要唔要散播你d惡意流言呀~!

尤妮西亞:聽唔到?我叫你出去呀

麻煩客:...

(出到店外)

尤妮西亞:好la,懲罰既時間到了,唔使擔心,因為......好快搞掂!(庫洛瑪老公你好by長孫無忌)

(第十二話 下半 完）

(第十三話 打西客 純戰鬥 完）
ps 請大家支持ユニシア同クロマ的戀情

卷已經俾晒天子大人
等抽歪

人物譯名(暫)
小玉(コタマ) 庫洛瑪(クロマ) 尤妮西亞(ユニシア)

麻煩客:唔係呀ma!?一個茶館店主就將我地......!?

無品客:到底你正職係咪真係茶館店主?

尤妮西亞:嗯~會唔會太過份呢,捉住個又靚又開朗的女孩子講埋晒依d野

麻煩客:邊有人自己咁讚自己!?

尤妮西亞:喂,你地在 我同庫洛瑪既店搞事呀下?

麻煩客:無,無d咁既事,搞d睇落弱小的店主同店員什麼的...係咪呀大哥?

無品客:呀....呀,搞喊人唔係我地興趣,有咩做錯左的話,請原諒(d方言...我搞唔掂by長孫無忌)

尤妮西亞:你地有咩興趣我唔想知,你地搞到庫洛瑪喊就已經罪該萬死,
但仲有野問你地
對襲擊送貨果d人,你地有無頭緒?邊個係背後指示你地?

麻煩客:唔..唔知呀我地!

尤妮西亞:當真?!定你地想比我踩平呀?(抖m福利?!by長孫無忌)

麻煩客:嘩!?

無品客:切!要逃跑了!

時櫻:哈哈哈,你地要走去邊呀,你地由一開始就是嚢中物了。

斯歐卡斯:雖然我對男人既喊樣無興趣但你都唔好咁快被玩壞呢

(佢地之後都一一爆料,幕後黑手就係[オゥドォリ屋],睇唔過其他新興的舖做得咁好,做埋晒D衰野,現在要佢地受返了,聽佢地講依件事仲涉及其他調停者,今次睇黎大件事了)

(我地都叫幫手黎,在事情還未釀成大事前就解決了)*(等等等,咁既陣容係去打仗下話????by長孫無忌)

(搜捕完結後第二日)

男主:做咩,你2個聚埋係到

庫洛瑪:嗯...今次依賴的回禮...
店舖都重回軌道了

男主:係呀。妨害同不安的因素都無了,
無事就最好了

庫洛瑪:多,多謝..

男主:我要講多謝就真比到小玉咁寶貴的經驗

小玉:哈哈~

庫洛瑪:但..唔好意思.仲有不安因素....

男主:係WO仲有接客..仲接緊比杏樹接待客人?

庫洛瑪:嗯....果時無帶深草笠都出到聲但都係得果時ok…
杏樹唔係作為調停者,係個人身分到係到打工真的可以嗎?
你果邊人工仲出得高過我..

男主:杏樹ok架la
我地係睇錢睇到咁重要既人咩,放心la
如果之後有咩事,唔好怕隨便搵我地la
好..咁尤妮西亞你又咩事黎呢

(第十四話 上半)

尤妮西亞:話說我都有份幫手捉犯人

男主:呀,就結果黎講,係
唔該晒

尤妮西亞:就係咁,[アユシニ]同[チャヤヤ]、如果能成為教團的皇家認證(唔明wiki下御用達轉中文)甜品店真係開心la,
係咪呀庫洛瑪

庫洛瑪:呀.....

男主:唔知話你教到庫洛瑪唔少野定教壞佢好,
你真係好識把握商機...,好,我個人承認你地為
教團皇家認證,不過其他人都唔會承認la
等等,如果你小玉的話

小玉:如果我承認又點睇呢,爸爸?

男主:哦!差d就把小玉卷入大人的世界

小玉:雖然唔太明但可以幫到尤妮西亞同庫洛瑪就ok

尤妮西亞:嗯,先多謝你吧小玉,但我自己都知個要求好難

庫洛瑪:嗯.....

男主:咁呀,縮小規模的話,只用我地,
用我地名義出個証明比你又點睇
又或者將你個入貨程序外判比我地

尤妮西亞:你呢,同[オゥドォリ屋]果班無品調停者一d分別都無

男主:點會呢,我同果班妨害人做生意唔同,佢地有利益關係ar ma

尤妮西亞:呵呵呵

男主:哈哈哈

庫洛瑪:我都想似你地咁叻,係咪要改變自己?

尤妮西亞:你做返自己就ok
不過如果之間有咩要幫,我一定會幫

庫洛瑪:嗯.......

杏樹:我有時間都會幫下手

男主:係wo 問埋你仲想學咩?

杏樹:問得好,我都學識了接客技能,
但做甜品完全唔得了可以的話準備時間or閉門後
想學下

男主:有求知慾唔錯唔錯

尤妮西亞:杏樹咁你做好覺悟未?

杏樹:咩?

尤妮西亞:庫洛瑪一講到做甜品就會上晒身,
我地店d人都試過比庫洛瑪教到喊

男主:(竟然庫洛瑪都有搞到人喊的一面)

庫洛瑪:哈哈,你要加油la,杏樹

杏樹:請手下留情..........

(第十四話 下半 完)

15 16 應該為日後談 我可能簡單總結下就算
帶頭盔先,劇情細節位一定有出入的地方,但大概故事應該唔會錯好多

帶頭盔 X
深草笠 O

巴打翻譯完可以抖返一個星期
之後就

一次中左永動機

仲諗上次必中3星個個都選芙米露露
但中新角都係要燒

未用必中
下次調伏應該就用

要燒

下個月係紅白
仲會更新五章後半同出陣新關

話說 你地有無搵到主線2章後,有人翻譯?
支線 唔齊我可以理解 但連fgo長到咁都有人譯

玩家數量唔同
最多只係見資料翻譯
劇情冇見過

玩緊馬娘
等依邊開活動中

玩完nier主線都養緊生

岩岩到貨貼下野推post

最後爆水

◆イベント【紅白奉納試合】開催
・開催予定期間
2021/3/1(月)メンテナンス後～2021/3/31(水)13:59

・イベントポイント交換期間
2021/3/1(月)メンテナンス後～2021/4/1(木)13:59

また、イベント限定遠征も3/1(月)より開催される予定です。
イベントのステージだけでなく、
こちらの遠征でもイベントポイントが獲得可能です。

◆メンテナンス時間
イベント開催に伴い、以下の時間帯にメンテナンスを予定しております。
・2021/3/1(月)14:00～同日18:00頃

◆メインストーリー5章後半追加
新たなメインストーリーが公開されます。

◆出陣ステージ追加
出陣に新たなステージが追加されます。

◆3月英傑縁結び
新規キャラクターが追加されます。
無償・有償宝珠と「3月・英傑結糸」以外では、本ガチャを引くことができません。

更新完先打

原來今日成5 點先開

先貼為敬

卡姐

j 死人咩

確定演出好靚

你地個個咁快抽到

非洲人左幾活動,宜家先歐一次咁大把
btw,卡姐契約Lv5張圖好正

31抽 3新3星鏡 1新2星

卡媽

無石無錢啦

20 h3 d 電 都幾大力

限定有得唔課咩
12 號分分鐘打孖出埋トウカ

貝爺同卡姐個細佬 12 號契15 無人講

淨係補自己係咩玩法

又係出黎for 調伏引人抽

可以吊住半血發動特性就勁
純輔助

塊活動鏡好勁咁
開幕の庇壁
戦闘開始時、自身にバリア(耐久値10,000)(永続)とかばう(永続)を付与

開幕の滅回攻
戦闘開始時、自身に現在HPから60%のダメージを与え、攻撃力20%UP(永続)と回復力60%(永続)を付与

無錢啦12月打後個個月都課 明明頭一年好忍得手

傳頌劇情終於黎料
有超展開
以後出曬紅白算啦

先兩個月

可唔可以講長少少

3個月啦之前通常隔住課

你自己睇啦

無限ナトリ打到無時間

50抽得張活動2星鏡

睇完收收埋埋 唔分享好晒姐
不過睇有舊角出 我都想自己睇下

爆死完
只要說"營運呀，這就是傳頌之物嗎"
我見日本d youtuber 爆死完講e 句都好傳神

ps 抽唔到

又課咗個井

岩啦，唔課點生存

牙扇送家姐上前排係咩諗頭

睇返公告
原來今個月係角色同鏡都係1限1常註
暫時新角係限新鏡常註
到8號就新角常註新鏡係限

成日改黎改去
可能營收真係唔掂

始終都係紅白好
有遠征比較易賺分

agger
有新衫舊人又有新主線睇

人物譯名（暫） アクタ（芥） ミナギ(未凪） コタマ(小玉） ナトリトリ(娜托利） ウンケン(雲形）イエナガ(家長）スズリ(鈴里）

警邏兵：滅火了！

看守兵：係、大致上熄滅了
但依場火到底係……

警邏兵：神門果邊搵唔到襲擊人,咁嘅話放火嘅人同目的又係咩

衛士們聲音：喂，依邊有傷者呀！
幫手將傷者送到安全地方

警邏兵：快，快手救人，招集仲可以幫手嘅人！

看守兵：收到！

(喧擾包圍住大社，另一邊 有個人在旁邊看住大社混亂的情況，包圍神社外牆上邊緣坐著的一位少女嘴噏噏在說什麼）

織代：阿～熄火了 一閃一閃
熱鬧起來……？哈哈哈,一定係有祭典，大家睇落咁開心
（係今晚教團的大社慢慢有危機逼近）
（不知何人在神門放火，被搞到亂晒龍的衛士們，不但有各種煩麻，仲有扮教團士兵的賊人襲擊小玉同娜托荊，好彩有旗長衆雲形來幫，但其中一個將娜托荊捉走了，同一時間去滅神門火災的芥同從牢房逃出來在芥面前的德伊，雖然消火了但德伊告訴芥，將公主安置在其他地方。面對激動的芥，德伊同芥講數，用交還公主作條件，要芥一同前往神域，芥同意交涉一同前往神域。庫蘭就去找公主下落，鈴里就去確保小玉安全各自各行動）
（同時仲有一個人在計畫緊什麼）
（沙....沙....左搖加搖烏鴉老豆發出叫聲）
烏鴉：啊！你可唔可以唔好咁粗魯，我儲儲埋埋d知識都漏出來了
（但捉烏鴉的人無反應）
烏鴉：喂，動物說話你都唔驚訝仲無視我？果然係知我係邊個
（從袋中小洞看到犯人老豆馬上記得是誰，但又是什麼目的呢？從聲音知到犯人進入了一間屋，屋中窗戶閉鎖，犯人開始出聲）
拐騙犯：拐騙犯：你要既野係到，無人發現，是的
（烏鴉：仲有其他人在？）
？：竟然搞到咁
拐騙犯：但是，咁混亂出少少意外好正常姐
？：真係無面見織代大人
拐騙犯：不不不，果位大人有柔和的面孔，但裏面不好惹
？：咁呀，同人你係同類人呢
（傾完後其中一人將袋帶解開，烏鴉從袋出來後見到2個男人）
烏鴉：哦！好似邊到見過咁
？：好似咁正式打招呼係第一次呢，烏鴉殿下

家長:偉大之父既下場就係咁
烏鴉：……
(第18話 完）
推 post 用 唔使理我

人物譯名（暫） アクタ（芥） ミナギ(未凪） コタマ(小玉） ナトリトリ(娜托利） ウンケン(雲形）イエナガ(家長）スズリ(鈴里）マホミ(真穂美)
マグネシぐネ(麻具音)
(沙沙沙.....)

(在夜晚森林一個男人在趕路中)

賊人:.....

(扮成教團士兵的男人抱住一個大袋急急腳前進,雖然環境好黑暗
但腳步十分瞬速,應該係受過特殊訓練)

賊人:好...離大社已經好遠,咁可以一直到合流地方

?:唔該,唔好意思,依位人兄....

賊人:!!

(森林中傳來不知名聲音令到賊人停步)

賊人:何人?!!

(聲音由草叢中傳出來,然後一個女子由草叢中出現)

真穂美:欸....,你問我係邊個不過我都唔係咩大人物

賊人:...教團既打雜呀

真穂美:係....呀有時間幫幫我,我迷路..
你係教團既人呀ma,係到遇到真好彩
你可以帶我返出森林ma?

賊人:我仲有其他野忙,你搵第2個la

真穂美:你點可以俾一個女人係咁黑既森林自己一個嫁
聽講依邊仲有禍日神出沒,我好怕哦..

賊人:禍日神...?

真穂美:係..仲會將人捉走同殺死,死左既女性仲會化成怪物
話唔定係你旁邊就出現tim…

(真穂美指住賊人旁邊)

賊人:!?

娜托利:........

(賊人驚到退後)

賊人:點可能!個人偶係個袋入面嫁wo
!?

(賊人馬上發現手中的袋消失了)

真穂美:ara ara,重要既野最好跟身ma
不過本來就唔係你既,竟然做埋晒d咁過份既事

(本以為消失了的袋出現在真穂美手中)

賊人:你!
咁到底個人偶係?....

(頭先,賊人見到娜托利的影像慢慢消失,只見一個多面體在半空)
賊人:依個係?

?:咁笨,咁都上當!!

賊人:係果邊!

(賊人向發出聲明位置拋出苦無,但苦無被多面體發出既光線蒸發了)

賊人:果然同果個人偶既技一樣,出來la

(從黑暗中出現一個少女)

麻具音:你條友....都招呼到我姐姐幾好呀!
你做得依d野,都唔好此諗會死得輕鬆...!

真穂美:唔得呀麻具音,我都~好明你心情
但仲有好多野要問佢

麻具音:切..咁先打到半死再拷問完先殺

賊人:....

(被2人挾擊的賊人拔出刀)

真穂美:咁快快手ko帶娜托利回去

賊人:笑死人咩!就頭先交手我已經知你地咩料
仲要一邊抱住人偶,唔好太睇少我呀!

(賊人沖向真穂美揮刀,但真穂美一步不動,中刀的一瞬間)

賊人:咩話?!

(賊人的穿過了真穂美體像斬空氣一樣)
(同娜托利一樣影像散開了)
麻具音:同一招中2次,你到底有幾廢

賊人:...竟然係誘餌..!
所以佢先咁輕鬆

真穂美:都唔係嫁

賊人:!?

(賊人心口突然被不知名攻擊撃中在地上)

賊人:發生咩事!

(賊人被一粒威力巨大的小石撃中)

(真穂美露出手甲對峙賊人)

真穂美:比我外表呃了..太大意了

賊人:原來個影像係隱藏你真身...!

(賊人吐血)

麻具音:真穂美姐姐你咁打人地全身d骨都碎晒la
你仲出手快過我

真穂美:係咩,我留左手嫁la
好la,賊人投降la

賊人:收皮la你
今次真係我一生既恥辱
估唔到我要用到依樣野

(賊人拿出了什麼)

真穂美:依樣係!?

麻具音:面俱

賊人:睇我表演la,織代的傀儡!!
用我魂魄作代價!
打開通往根源既門吧!!!

賊人:哈哈哈哈哈哈

麻具音:....嗯?

(面具男身體慢慢變大)

麻具音:唔係呀ma

真穂美:a arara

(第19話 完)
其實大約劇情其他巴打都講了
再要我翻再講吧,唔係我當推下post幾日一話咁 因為要返工

ps pool2 出老闆娘 唔該官方

好大對! (手甲)
我要睇感謝翻譯

卡姐評價好高
アタッカー：S+
サポート：S+
不停累積回復力, 之後連擊三轉成攻擊力爆一擊
到底可以爆幾多

活動新鏡+笑顏

hard 20-3 試調伏隊用

聽日就知新角色, 仲未抽到卡姐

課一pack
石唔中
最後用佢送嘅卷單抽到第4-5下中左

陣間會係トウカ定老豆呢

我都係券中咗

出冬瓜咁正路唔似leaf

謝謝 就想要老板娘

Mahomi
連擊3加2氣但係對自身永久攻UP封印

屎忽痕課左個天井都唔撚中PU
中左兩隻new都無
屌點解要課常駐

40抽 一張活動2星鏡

20抽 ナトリ

21抽, 女官修行同1活動兩星鏡

好想要，但普池角唔想課
卡姐已經課咗個井

又咁明顯引你抽黎for 調伏

卡姐廿抽中左
依家衰貪心170 連都唔中，好dump春

人物譯名（暫） アクタ（芥） ミナギ(未凪） コタマ(小玉） ナトリトリ(娜托利） ウンケン(雲形）イエナガ(家長）スズリ(鈴里）マホミ(真穂美) マグネシぐネ(麻具音)

(異形發出威嚇的聲音同用通紅的眼睛望實真穂美她們)

真穂美:呀~,好似望住我地依邊wo..

麻具音:睇落仲想打,咁就...先下手為強!

(麻具音舉起手操控多面體，旁邊啲多面體發出刺眼的光線）

異形：阿阿阿阿阿！殺咗佢...殺咗佢

（面對多面體發光異形開始行動）

麻具音：太慢啦！

（多面體集起的光一口氣解放）

異形：阿阿阿阿阿

（光線直擊異形，異形巨大的身軀搖晃著，退後了少少，但僅僅如只）

麻具音：咩話？

（異形只係受了少少傷，傷口產生泡狀物把傷口治癒）

麻具音：太硬吧！仲可以再生

真穂美:麻具音！過黎依邊！

麻具音:!

(一瞬異形的身影消失了,下一瞬間出現在麻具音面前井向她揮動手腕攻擊)

麻具音:阿!

(異形這一擊打在地上,地下裂開,令沙塵飛揚)

異形:...?

麻具音:太~危機la~依個身體有咁既機動力,公平咩!

(麻具音用像瞬間移動的速度向橫跳避開了攻擊)

真穂美:受到麻具音的光線攻擊竟然咩事都無...

麻具音:佢同依邊d野獸唔同係怪物....
而且仲係稀有的「named moster」簡稱NM

真穂美:named咩野話....?你知佢係咩?

麻具音:我點~~知

真穂美:arara...咁佢到底係咩呢
又唔似係古代遺物d野

麻具音:唔知呢,我都係第一次見

真穂美:嗄....咁點搞好呢
首要目標奪回娜托利已經完成了

麻具音:咁唔使諗la

(麻具音諗都唔諗大聲地說)

麻具音:打到佢體無完膚!
佢對姐姐咁衰點可以放過佢
佢變成咁都不可能活捉所以...

真穂美:為有咁al,不過唔知打唔打的贏嫁
但唔理佢又會襲擊其他人
就係到打底佢la

麻具音:就先係,上吧,前衛

真穂美:來吧

(真穂美舉起手甲靠近異形)

真穂美:阿阿阿!

異形:!!

(真穂美向異形的面,肚,手腕不停出重拳)

(異形毫無反撃機會,但....)

真穂美:呼....

(在真穂美回氣一瞬間,異形出拳反撃)

(先無咁易,真穂美守住了,隨後麻具音援護射擊)

異形:阿...阿阿....

(因麻具音援護,真穂美有機會向異形的死角攻擊)

麻具音:唔錯!

真穂美:就照依家的攻擊模式...!?

(但真穂美不知何時腳被什麼纏住了)

麻具音:呀..尾巴!

(異形的尾巴抓住了真穂美的腳,動不了)

真穂美:....

麻具音:防守呀!

(真穂美馬上用手甲護身但....)

異形:阿阿阿阿阿阿阿阿阿

真穂美:!!

(異形出拳,真穂美被打中了幾下,將真穂美打飛)

真穂美:嗄.........

麻具音:無事呀麻?!

真穂美:還可以...

麻具音:真?! 無打到頭ar ma,你出緊血

真穂美:嗄...嗄...咁唔得..我仲有工作又做...

麻具音:...工作呀,你睇落唔似無事...,大獲得

(異形突然向2人突擊)

真穂美:呼...

麻具音:振作D呀喂!

(麻具音展開多面體在真穂美前)

異形:阿阿阿阿阿阿阿

(異形撃中真穂美前)

麻具音:閃光炸裂彈!!*

異形:阿阿阿阿阿阿阿

(多面體放出強裂的閃光,異形面容看來十分痛苦)

麻具音:咁你就睇唔到野,機會黎la真穂美

真穂美:呀....眼呀......眼呀*

麻具音:你真係呢....

真穂美:唔怕我有心眼睛
hey ya!

(真穂美向異形下巴來一下上勾拳,一下將異形打飛)

真穂美:點~~呀!!

麻具音:好像好有效!

(但....倒下的異形慢慢扭動上身站起來)

真穂美:嘩......

麻具音:咩事個動作....噁心!

(2人開始再想方法)

(第20話 上半)

睇落又幾撚勁下

配卡姐可以keep 住有攻擊短縮
每打一下加20% 攻
配張解攻UP封印
調伏磨足120秒可以加到幾多% 攻
3段高倍率低消耗
又自帶回避夠坦

麻具音:麻煩了..馬上又再生,攻擊又唔知有無用
咁要在再生前打死佢,如果有咁的攻擊力的話...

真穂美:有d強人所難了

麻具音:佢應該有咩弱點

真穂美:弱點呀..
會唔會係果個呢?

麻具音:果個?

真穂美:果個...面具

麻具音:......
呀.........太噁心反而忘了面具

真穂美:佢變身時帶上咁破壞佢應該都會有D用

麻具音:係掛,但無人知,
我地又無其他方法試下都ok
咁就到我既八門閃光收束照射出場la*

(麻具音周圍的多面體開始蓄力為了放必殺一撃)

麻具音:今次同之前果d唔同架
呀,但是...

真穂美:前題要佢唔郁

麻具音:嗯,依隻野速度都快
我又要d時間準備

真穂美:咁企定定等你
麻具音:你唔幫下援護?

真穂美:ok呀,咁你專心攻擊,其他我想辦法

麻具音:明白你小心d呀

真穂美:呼呼,咁開始行動

(真穂美說完馬上沖向異形)

異形:阿阿阿阿阿阿阿阿

真穂美:如果用半桶水的攻擊,一定停佢唔到...
咁要出d勁招!

(真穂美衝到異形前停下,異形見咁好機會馬上出招)

(強勁的一擊,真穂美的皮膚都裂開了,血飛到四周,但真穂美一d唔關心仲微笑著)

(僅僅察過身邊,避開了致命傷)

真穂美:有空位!!

(盡管有傷但都找住這個機會,用盡全身力氣揮出這右拳打向異形的兩腿之間)

異形:阿!阿阿阿阿阿!

麻具音:嗚嘩....惡趣味...

真穂美:arara..有用呢睇佢個樣幾痛苦,果然弱點係「依到」

麻具音:但...咁既程度仲唔夠

(真穂美對異形用鎖技,)*

真穂美:土神大人,土神大人 只有現在請原諒我吧讓我放手去做吧

（真穂美的身體重量大增，大到可以抗衡異形）

麻具音：哦，依樣唔通係
Frankensteiner（摔角技名）

真穂美：點呀依招

（真穂美把異形摔在地上後馬上脫身大叫）

真穂美：麻具音！

麻具音：準備好了

（儲好能量想放果時）*

麻具音：！

（異形口中也準備射出什麼）

麻具音：估唔到可以有啲咁嘅事

（異形的光線貫穿了麻具音）

（但麻具音和之前一樣光線只打中影像）

麻具音：呃你渣

（麻具音身影像霧散去，留下的多面體發出巨響）

麻具音：一招中3次 ，你都算真笨
我作為一個遠攻手，點會出現係敵人

(真身的麻具音在遠處叫著)

麻具音:全砲門展開,能量最大解放!
八門閃光收束照射擊!

(8個多面體一同發出閃光,直撃了異形的面具)

真穂美：中呀!

(但仲未夠)

真穂美:真硬...
麻具音!

麻具音:依隻野呀!

(麻具音看來十分食力快要倒下了,但麻具音繼續把威力提升)

異形:阿阿阿阿阿阿阿*

(異形想從光線中逃跑)

真穂美:唔掂再咁落去

麻具音:你快d….認輸...吧!

(依個時候,麻具音看了看旁邊的裝娜托利的袋)

麻具音:姐姐大人...姐姐大人
等我,我馬上殺左佢

(麻具音用盡全力)

麻具音:你條友!隨隨便便搞我..姐姐!
姐姐大人....姐姐大人!
係只屬於我架起
去死la!!!!!!

(光線貫穿了異形頭,面具粉碎了)*
(異形倒下了)

麻具音:好阿!

真穂美:做得好麻具音
…?

(倒下的異形化成白砂般)*

真穂美:咁既?

(真穂美去觸摸下d白砂)

真穂美:係鹽....?
呼...點都好少少回去好D

(真穂美在遠處聽到聲音)

真穂美:麻具音?

(真穂美尋找麻具音,發現麻具音倒下了)

真穂美:麻具音無事ae ma?

麻具音:無...因為出全力依家變成safe mode

真穂美:are are

麻具音:比起我姐姐佢!

(真穂美:去確認袋中)

麻具音:姐姐大人...姐姐大人..

娜托利:....

(娜托利失去意識無反應)

麻具音:....雖然強制被停止,但應該再起動就ok…
...姐姐大人無大問題就好了....*

真穂美:麻具音...

(真穂美安撫哭著的麻具音,一直看住異形)

真穂美:神社方面唔知點呢..未凪大人...

(第20話 下半 完)
想一次過都唔得 過2500字....

姐妹情
咁啱中咗Natori

今次活動all in體力?
定等佢開晒關卡先

人物譯名（暫） アクタ（芥） ミナギ(未凪） コタマ(小玉） ナトリトリ(娜托利） ウンケン(雲形）イエナガ(家長）スズリ(鈴里）マホミ(真穂美) マグネシぐネ(麻具音)

(仲在騷亂旋渦中的的大社的內部)

(拜殿入面的中廷,4周充斥危險的氣氛)

嚴肅的男人:.....

(依班人睇落係調停者or教團衛士但睇得出佢地唔係普通人)

(他們冒昧地進入中庭,向住本殿方向,但不被巡邏兵叫停)

巡邏兵:等等!你地有咩事入去

(依班人行最頭果個回應巡邏兵)

嚴肅的男人:係關於神門放火的主謀人既事而來,
你快d傳達比家長大人知

巡邏兵:你班友...係調停者?
邊個部門,講！

(然後,嚴肅的男人後面的一個衛士代他回答)

家長直屬士兵:我等為家長大人直屬的人,認住我個樣呀!
依家十萬火急,你快d讓路!

(但巡邏兵唔諗馬上就回)

巡邏兵:的收到既命令係邊個都唔入得!
有事就係到講!

家長直屬士兵:咩話!我係受家長大人直接下令!
咁都唔比過?

巡邏兵:唔得!有咩訴求等我地傳達就比家長大人

家長直屬士兵:...

(面對如此強硬態度,家長直屬士兵都口疾疾)

巡邏兵:點呀?講呀!唔講就...

(巡邏兵向家長直屬士兵舉起長槍)

嚴肅的男人:咁無辦法la

(嚴肅的男人同身邊2人打了眼色就向巡邏兵揮刀,一揮巡邏兵們就倒下了)

巡邏兵:(吐血)...你班契弟...!!

嚴肅的男人:妖,阻住晒!!

(面對如此惡行,周圍的巡邏兵馬上應戰)

(嚴肅的男人的同伴一邊揮刀一邊叫)

叛亂兵:依到交比我la

家長直屬士兵:好!為了我地既夙願!

嚴肅的男人:收到了

(嚴肅的男人就衝入本殿)

嚴肅的男人：家長！拿命來！
！？

（屋中的情況令男子啞然）

（跟據事前的情報，家長應該係本殿中但……）

嚴肅的男人：竟然玩金蟬蛻殼
原來係咁，咁計算的係我地才真
我地準備咁周到,竟然搞成咁,但...仲未完

(來暗殺家長的賊,馬上沿路回去)

女下人:不要呀!!!

(因為突然見到一個兇殘凶殺的男人向自己拔劍,女下人中叫起來)

嚴肅的男人:太好了,你快來!

(可能是想捉女下人做人質,他捉住了女下人的手腕)

(為了阻止這事,其他女官介入了進來)*

女官:停手!你好對個女人出手

嚴肅的男人:收聲la!咁用你代替佢la!

(嚴肅的男人馬上捉個女官再用劍對向她的頸)

女官:...!

嚴肅的男人:你最好醒醒定定,跟我黎!

(嚴肅的男人挾持女官到中庭)
(第21話 上半 )

嚴肅的男人:....太遲了...

(頭先2個賊人同伴都死了)

(只見在旁邊一個拿著滴著血的劍既男人,這個男人向著賊人前進)

嚴肅的男人:你?!...*
你想點?!

紋身男:.....

嚴肅的男人:你d同伴係你殺?!

紋身男:放開個女仔!

(紋身男無回答問題,但賊人發現了什麼)

嚴肅的男人:哦~原來係咁呀.
失敗者既下場就係咁..
咁依個女人更加唔可以放
滾開!唔係既話你既身份就-----

(賊人還在說話但突然感覺到身體有狀況)*

賊人:你!

(賊人的側腹中刀,一睇原來係女官用手震的手把刀刺入賊人)

嚴肅的男人:女人,你!

(當賊人回神後,紋身男找住這空檔並叫著)

紋身男：踎低!!

女官:!

(女官踎低後劍斬中賊人)

賊人....阿....!?

紋身男：.....

(紋身男看看賊人後把女官拉起)

紋身男:你都幾亂黎,無事呀ma?

女官:係..無事

(女官起來後,像紋身男下屬的士兵趕到)

旗下士兵:無事ar ma,旗長!

紋身男:無咩大問題(子細無い我都第一次見可以咁樣講...)

紋身男:依到齊晒?

旗下士兵:有幾個逃脫左,叫左人追,黎捉到都係時間既問題

紋身男:係呀..,咁其他被捉既人呢

旗下士兵:有幾個,依家係牢房中

紋身男:既然係活捉...接下來你識做la

旗下士兵:....係

(旗下士兵受命令後就退下了)

(接下有其他人行過來)

紋身男:家長大人*
(家長身邊的男人接到什麼指示後就離去)

家長:竟然有賊人入侵入?!

紋身男:唔使擔心,我已經討伐了

(家長係屍體旁不滿地說)

家長:死左就唔使問野la

紋身男:因為佢有人質我盡力了

家長:呸!身為旗長既你可以有野做唔到架咩!

紋身男:佢身手出奇了得

家長:....
咁無辦法希望驗屍驗到佢地身份

紋身男:呀...拜託了

家長:運走屍體!

(衛士接令後運走了屍體,家長也離開了)

(紋身男對著屍體說)

紋身男:唔好怨我...

紋身男: 行吧,我們也

女官:呀...係

(但女官站不穩快倒下時,紋身男扶一扶女官*)

女官:我唔係好習慣ed事..

紋身男:不...因為我大意令你身處危險中,抱歉
但好彩無出咩大事

(紋身男看著女官鄭重地說道)

紋身男:對我來說,你係最重要
希望你e一點唔好忘記,恩圖亞(ps:唔記誰得自己wiki)

(名叫恩圖亞的女官面紅看著紋身男)*

恩圖亞:多謝你
我一樣可以
為你赴湯蹈火,我可能將自己全部奉獻給你 拉庫夏(ps 都出過下名字，第一季藤香口中罪惡之人)

拉庫夏:恩圖亞....

(2人相望,神社的嘈雜跟本傳不到2人耳中,在4周血的地方當無事一樣)

(第21話 下半 完)

睇2個放閃 又玩我一話。。。。

抽唔撚到啊

等開晒先打仲可以打活動遠征

暫時周年圖嗰隻兔仔好似都未出現

好想睇

Appmedia評
マホミ
アタッカー：SS

有冇講點搞個攻up封印

塞張鏡落去

聽日更新換埋十張卷最後機會
之後要爆體打分了

幾多%呀
利申130

300%
今次抵我爆水

好羨慕，我抽咗個井都係得一塊毒鏡

最後十抽卷撈到

終於中到紡舞鏡

上次抽天子太歐
今次抽到天井都係乜都冇，連歪都冇

暫時都係未見過

冇まほみ單up

19號

我都想抽都幾個
真係好勁

貝納威 有無人升 聽講又坦又大力
and雙up真垃圾

契上15先勁冇意思啦
點解唔留俾d 勁角等佢開契15?

中埋ナトリ / 紡ぎ舞う連環
唔洗井

終於中
唔洗黎多次井

得一張想抽多幾張
但唔係單up唔想抽，太伏

呢個月抽左4塊SSR鏡都未中過角

貝爺

特性1
自身のダメージ無効状態の解除時、自身に攻撃力180%UP(1回)(累積)
を付与し、周囲の味方に攻撃力70%UP(1回)(累積)を付与

特性2
攻撃時、自身にダメージ無効(1回)とダメージカット30%(1回)(累積なし)と
攻撃力115%UP(1回)(累積)を付与

等水屬剋調伏先考慮升

睇落唔係好catchy

今日十卷中埋
之前非洲左兩個月...

宜家340%

應該課返pack抽阿媽同孖妹鏡（真係好勁）

哈克隊配孖妹鏡，啲氣好似無限咁
仲要佢特性2減boss氣力上升速度
真係好屈

之前調伏都係咁set
不過得一塊
多一兩塊已經可以輕鬆上200以上

算係咁，好過佢條靚好多

全game最top兩張鏡其中一張
點玩都勁la

屌那聲
本來無課中卡姐，又洗突3 pack落隻常駐角
有啲dump春，常駐遲早都中
但個側乳點忍

每日商店加大咗個購買量之後每日都入不敷支
冇老闆娘睇住

抽左個天井好在仲有個阿媽
咩鏡都冇...
課左兩pack抽左1pack多dd

上個月黑絲我都忍左手

你望下個鏡天井，好撚伏
得18%
連25%都無，好撚狗

鏡就抽到
但限角好多都無

孖妹鏡緊要過限角

之前課佢有50%中
好彩中到

之前有一隻
早知勁得咁緊要就課多兩三隻出黎

佢多左個新mode 所以好多野都要多幾個
無錢，又唔夠限角好難搞

快d出多幾隻絆15就好

常駐角絆15無錢賺
似係下次火屬有利然後PU大皇女15契

課咁多但其實調伏打到100就完game

過唔到100

點解？
我打到19x

100打後啲報酬都無分別，係要刷多少少姐

加多小小獎勵就好
唔洗係d咩天地心
小小石 幾張卷打下飛機都好

都係打個成就感同姐

上lv多d分換野呀嘛

999 都唔開新post

1000